# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-30 19:57+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Set the display's resolution. Does not affect the rendering resolution."
msgstr "设置显示器分辨率.不影响渲染分辨率."

#. TRANSLATION: shared, mame
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO MODE"
msgstr "视频模式"

#. TRANSLATION: shared, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Force the game to render in this aspect ratio. Not all systems support all "
"ratios."
msgstr "强制游戏以这个纵横比渲染,并非所有系统都支持所有."

#. TRANSLATION: shared, dolphin, flycast, mupen64plus, pcsx2, ...
msgctxt "game_options"
msgid "GAME ASPECT RATIO"
msgstr "游戏纵横比"

#. TRANSLATION: shared, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Full"
msgstr "完整"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Config"
msgstr "配置"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Square pixel"
msgstr "方形像素"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Core provided"
msgstr "提供的核心"

#. TRANSLATION: shared, shared, libretro/mesen, libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Store past states to rewind to in realtime, if the core supports it."
msgstr "如果核心支持，存储过去的状态以实时回放."

#. TRANSLATION: shared, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "REWIND"
msgstr "倒带功能"

#. TRANSLATION: shared, shared, shared, shared, shared, ...
msgctxt "game_options"
msgid "On"
msgstr "开启"

#. TRANSLATION: shared, shared, shared, shared, shared, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Load latest save state on game launch and save state when exiting game."
msgstr "游戏启动时加载最新存档并在退出游戏时存档。"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO SAVE/LOAD ON GAME LAUNCH"
msgstr "游戏启动时自动保存/加载"

#. TRANSLATION: shared, shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "GAME RENDERING & SHADERS"
msgstr "游戏渲染和滤镜"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "SHADER SET"
msgstr "着色器设置"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Disabled if using a shader set or the output display matches the game's "
"resolution."
msgstr "如果使用着色器集或输出显示与游戏的分辨率匹配，则禁用此选项。"

#. TRANSLATION: shared, daphne
msgctxt "game_options"
msgid "SMOOTH GAMES (BILINEAR FILTERING)"
msgstr "平滑游戏（双线性滤波）"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Only increase the image size in integer multiples."
msgstr "仅以整数倍增加图像大小."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "INTEGER SCALING (PIXEL PERFECT)"
msgstr "整数缩放 (像素完美显示)"

#. TRANSLATION: shared, shared, shared, shared, shared, ...
msgctxt "game_options"
msgid "DECORATIONS"
msgstr "装饰边框"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "DECORATION SET"
msgstr "装饰边框设置"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "STRETCH BEZELS (4K & ULTRAWIDE)"
msgstr "适应屏幕（4K超宽）"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Show context-sensitive info over the game."
msgstr "在游戏中显示上下文相关信息."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "HEADS UP DISPLAY"
msgstr "平视显示器"

#. TRANSLATION: shared, shared, libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/mesen, ...
msgctxt "game_options"
msgid "None"
msgstr "无"

#. TRANSLATION: shared
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Game info/art"
msgstr "显示游戏信息"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "HEADS UP DISPLAY CORNER"
msgstr "平视显示器角"

#. TRANSLATION: shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "TOP LEFT (NW)"
msgstr "左上（NW）"

#. TRANSLATION: shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "TOP RIGHT (NE)"
msgstr "右上（NE）"

#. TRANSLATION: shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "BOTTOM RIGHT (SE)"
msgstr "右下(SE)"

#. TRANSLATION: shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "BOTTOM LEFT (SW)"
msgstr "左下(SW)"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Show an image overlaid on top of the bezel."
msgstr "显示覆盖在边框顶部的图像。"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "SHOW TATTOO OVER BEZEL"
msgstr "在边框上显示纹理"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "NO"
msgstr "否"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "SYSTEM CONTROLLERS"
msgstr "系统控制器"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM IMAGE"
msgstr "自定义图像"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "TATTOO CORNER"
msgstr "纹理边角"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM .PNG IMAGE PATH"
msgstr "自定义 .PNG图像路径"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Shrink/expand tattoo to fit within the bezel's border."
msgstr "缩小/放大纹理，使其适合边框。"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "RESIZE TATTOO"
msgstr "调整纹理大小"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid ""
"During gameplay, press Hotkey + R1 to translate on-screen text. Only on "
"libretro cores."
msgstr "在游戏过程中，按热键+R1可翻译屏幕上的文本.仅适用于libretro core核心."

#. TRANSLATION: shared, shared, shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "AI GAME TRANSLATION"
msgstr "AI游戏翻译"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE AI TRANSLATION SERVICE"
msgstr "启用AI翻译服务"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "The language to translate into."
msgstr "要翻译成的语言."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "TARGET LANGUAGE"
msgstr "目标语言"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "If nothing is specified, will use ZTranslate by default."
msgstr "如果未指定任何内容，默认情况下将使用ZTranslate."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "AI TRANSLATION SERVICE URL"
msgstr "AI翻译服务URL"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "PAUSE ON TRANSLATED SCREEN"
msgstr "翻译时暂停"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enables run-ahead. Doubles CPU requirements. High numbers can result in "
"visible jitter."
msgstr "启用提前运行.对CPU的要求增加一倍。高数值可能导致明显的不稳定."

#. TRANSLATION: shared, shared, shared, shared, shared
msgctxt "game_options"
msgid "LATENCY REDUCTION"
msgstr "减少延迟"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "RUN-AHEAD FRAMES"
msgstr "震动等级"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Can prevent audio skips on button presses when using run-ahead."
msgstr "使用快进模式时，可以防止按下按钮时跳过音频."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "USE SECOND INSTANCE FOR RUN-AHEAD"
msgstr "使用第二个实例进行预运行"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Automatically decrease frame delay temporarily to prevent frame drops. Can "
"introduce stuttering."
msgstr "自动临时减少帧延迟以防止帧丢失。会导致卡顿."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "AUTOMATIC FRAME DELAY"
msgstr "自动帧延迟"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Don't deviate from core requested timing. G-Sync, FreeSync, HDMI 2.1 VRR."
msgstr "不偏离核心请求的时间. G-Sync, FreeSync, HDMI 2.1 VRR."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "VARIABLE REFRESH RATE"
msgstr "可变刷新率"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Improves performance at the cost of latency and more video stuttering."
msgstr "以延迟和更多视频断断续续为代价提高性能."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "THREADED VIDEO"
msgstr "线程视频"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Use light guns instead of pads if light guns are connected."
msgstr "如果连接了光枪，请使用光枪."

#. TRANSLATION: shared, shared, libretro/beetle-saturn, libretro/fbneo, libretro/fceumm, ...
msgctxt "game_options"
msgid "LIGHT GUN"
msgstr "光枪"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "USE LIGHT GUNS"
msgstr "使用光枪"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "For emulators and controllers supporting force feedback."
msgstr "用于支持力反馈的模拟器和控制器."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "RUMBLE LEVEL"
msgstr "噪声等级"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Set game audio level gain in dB."
msgstr "以dB为单位设置游戏音频级别增益."

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO VOLUME GAIN"
msgstr "音频音量增益"

#. TRANSLATION: shared
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "0 (No gain)"
msgstr "音频音量增益"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "Show/Hide guns borders for specific systems"
msgstr "显示/隐藏特定系统的枪支边界"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "BORDER MODE"
msgstr "边界模式"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "normal"
msgstr "普通"

#. TRANSLATION: shared
msgctxt "game_options"
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#. TRANSLATION: libretro/81
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate Chroma 81 interface (colorization)."
msgstr "模拟Chroma 81接口（彩色化）"

#. TRANSLATION: libretro/81, libretro/81, libretro/atari800, libretro/atari800, libretro/atari800, ...
msgctxt "game_options"
msgid "ADVANCED OPTIONS"
msgstr "高级选项"

#. TRANSLATION: libretro/81, libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "COLORIZATION"
msgstr "彩色化"

#. TRANSLATION: libretro/81, libretro/81, libretro/fceumm, libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#. TRANSLATION: libretro/81, libretro/81, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "On (forced)"
msgstr "打开（强制）"

#. TRANSLATION: libretro/81
msgctxt "game_options"
msgid "Required for some homebrew."
msgstr "需要一些自制软件."

#. TRANSLATION: libretro/81
msgctxt "game_options"
msgid "WRX HIGH RESOLUTION"
msgstr "WRX高分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "ATARI SYSTEM"
msgstr "ATARI系统"

#. TRANSLATION: libretro/atari800, libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO FORMAT STANDARD"
msgstr "视频格式标准"

#. TRANSLATION: libretro/atari800, libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC 240x480px 60Hz"
msgstr "NTSC 240x480px 60Hz"

#. TRANSLATION: libretro/atari800, libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "PAL 288x576px 50Hz"
msgstr "PAL 288x576px 50Hz"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "Speeds up file loading. Some games won't load with this."
msgstr "加快文件加载速度。有些游戏无法加载此内容."

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "SIO ACCELERATION"
msgstr "SIO加速度"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate NTSC quirks to show more colors in hi-res mode."
msgstr "模拟NTSC怪异，以高分辨率模式显示更多颜色。"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "HI-RES ARTIFACTING"
msgstr "高分辨率ARTIFACTING"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "Use an alternate resolution. Some games need this."
msgstr "使用备用分辨率。有些游戏需要这个。"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "INTERNAL RESOLUTION"
msgstr "内部分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "Treats the right analog stick as the second joystick."
msgstr "将右边的模拟摇杆视为第二个摇杆。"

#. TRANSLATION: libretro/atari800
msgctxt "game_options"
msgid "JOYSTICK HACK (FOR ROBOTRON 2084)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "LIGHT GUN CROSSHAIR"
msgstr "控制器为光枪"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn
msgctxt "game_options"
msgid "Cross"
msgstr "交叉"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn
msgctxt "game_options"
msgid "Dot"
msgstr "点"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/flycast, libretro/flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/beetle-saturn, libretro/yabasanshiro, libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "Not all games support 3D pad."
msgstr "并非所有游戏都支持3D手柄."

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/dolphin, libretro/dosbox, libretro/dosbox_pure, libretro/swanstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 1 TYPE"
msgstr "控制器1类型"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/beetle-saturn, libretro/yabasanshiro, libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "Saturn Pad"
msgstr "Saturn Pad"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/beetle-saturn, libretro/yabasanshiro, libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "Saturn 3D Pad"
msgstr "Saturn 3D Pad"

#. TRANSLATION: libretro/beetle-saturn, libretro/dolphin, libretro/dosbox, libretro/dosbox_pure, libretro/swanstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 2 TYPE"
msgstr "控制器2类型"

#. TRANSLATION: libretro/bluemsx, libretro/fuse, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Hides borders on many games. Some games used the borders."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/bluemsx, libretro/fuse, vice
msgctxt "game_options"
msgid "ZOOM (HIDE BORDERS)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/bluemsx
msgctxt "game_options"
msgid "MSX2"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/bluemsx
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Remove the four sprites per line limit."
msgstr "增强。删除每行4个精灵限制。"

#. TRANSLATION: libretro/bluemsx, libretro/mesen, libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/mednafen_supergrafx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "REDUCE SPRITE FLICKERING"
msgstr "减少闪烁"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "CPC MODEL"
msgstr "型号"

#. TRANSLATION: libretro/cap32, libretro/dosbox_pure, libretro/np2kai, libretro/px68k, hatari
msgctxt "game_options"
msgid "EMULATED RAM SIZE"
msgstr "仿真内存大小"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "64KB"
msgstr "64KB"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "128KB"
msgstr "128KB"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "192+KB"
msgstr "192 + KB"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "512KB"
msgstr "512KB"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "576+KB"
msgstr "576 + KB"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "Choose the emulated colour depth."
msgstr "选择模拟颜色深度."

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "COLOUR DEPTH"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "16 bit"
msgstr "16 bit"

#. TRANSLATION: libretro/cap32
msgctxt "game_options"
msgid "24 bit (Default)"
msgstr "24 bit (默认)"

#. TRANSLATION: libretro/cap32, sonic2013, soniccd, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Change the game's language."
msgstr "切换游戏语言."

#. TRANSLATION: libretro/cap32, libretro/dolphin, hatari, redream, sonic2013, ...
msgctxt "game_options"
msgid "LANGUAGE"
msgstr "语言"

#. TRANSLATION: libretro/cap32, redream
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "English (Default)"
msgstr "英语"

#. TRANSLATION: libretro/cap32, libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, redream, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#. TRANSLATION: libretro/cap32, libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, redream, ...
msgctxt "game_options"
msgid "French"
msgstr "法语"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Core-powered video filter."
msgstr "核心驱动的视频过滤器."

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "BLARGG NTSC FILTER"
msgstr "BLARGG-NTSC滤波器"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Composite (Blargg)"
msgstr "复合(Blargg)"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "S-Video (Blargg)"
msgstr "S-Video(Blargg)"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "RGB (Blargg)"
msgstr "RGB (Blargg)"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Monochrome (Blargg)"
msgstr "单色(Blargg)"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "Blur high-res mode, allowing for better transparency effects."
msgstr "模糊高分辨率模式.允许更好的透明度效果."

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "HIGH-RES BLENDING"
msgstr "高分辨率混合"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Swap from SNES' guassian interpolation to cubic. Improves sound "
"quality."
msgstr "增强。从SNES的Guassian内插切换到立方体。提高音质。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "CUBIC AUDIO INTERPOLATION"
msgstr "立方音频插值"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Change behaviour when emulating GB games. Auto uses SGB for GB and GBC for "
"GBC."
msgstr "模拟GB游戏时改变行为。自动对GB使用SGB ，对GBC使用GBC。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "GAME BOY MODE"
msgstr "Game Boy模式"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "Game Boy"
msgstr "Game Boy"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "Game Boy Color"
msgstr "Game Boy颜色"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "Super Game Boy"
msgstr "Super Game Boy"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate the Super Game Boy 2 for SGB. Runs games at the correct speed."
msgstr "模拟Super Game Boy 2 for SGB。以正确的速度运行游戏。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s
msgctxt "game_options"
msgid "SUPER GAME BOY 2"
msgstr "Super Game Boy 2"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/fceumm, libretro/same_cdi, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Reduces system slowdown. Causes issues in some games."
msgstr "增强.减少系统减速.但是在某些游戏中会引发问题."

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/fceumm, libretro/same_cdi, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "OVERCLOCK (UNSTABLE)"
msgstr "超频(不稳定）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/fceumm, amiberry, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/fceumm, amiberry, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "High"
msgstr "高"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen, libretro/fceumm, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Very High"
msgstr "非常高"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Prefer \"Before NMI\", change to After NMI only if needed by the game."
msgstr "首选“NMI之前” ，仅在游戏需要时更改为“NMI之后”。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "OVERCLOCK TYPE"
msgstr "超频类型"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Before NMI"
msgstr "NMI之前"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "After NMI"
msgstr "NMI后"

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Reduces slowdown in mode 7 games."
msgstr "增强.修复模式7游戏中的缓慢问题."

#. TRANSLATION: libretro/mesen-s, libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "SUPER FX OVERCLOCK"
msgstr "超级FX超频"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Dendy is a popular Russian clone with unique characteristics."
msgstr "Dendy是一款受欢迎的俄罗斯克隆，具有独特的特点。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, libretro/neocd, libretro/o2em, duckstation, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CONSOLE REGION"
msgstr "控制台区域"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Dendy"
msgstr "Dendy"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Rotate the screen, useful for certain vertical gameplay homebrews."
msgstr "旋转屏幕，适用于某些竖屏游戏."

#. TRANSLATION: libretro/mesen, libretro/mednafen_wswan
msgctxt "game_options"
msgid "DISPLAY ROTATION"
msgstr "屏幕旋转"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, daphne, flycast, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "90 degrees"
msgstr "90度旋转"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "180 degrees"
msgstr "180度旋转"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, daphne, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "270 degrees"
msgstr "270度旋转"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Core-powered video filter. Bisqwit filters are CPU heavy."
msgstr "核心驱动的视频过滤器.Bisqwit过滤器占用大量CPU."

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC FILTER"
msgstr "NTSC过滤器"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Bisqwit 2x"
msgstr "Bisqwit 2x"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Bisqwit 4x"
msgstr "Bisqwit 4x"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Bisqwit 8x"
msgstr "Bisqwit 8x"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Remove the eight sprite per line limit."
msgstr "增强,移除每行8个精灵限制."

#. TRANSLATION: libretro/mesen, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "COLOR PALETTE"
msgstr "调色板"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, libretro/puae, libretro/puae2021, yuzu, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Composite Direct (FirebrandX)"
msgstr "复合直接（ FirebrandX ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Nes Classic"
msgstr "NES 经典手柄"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Nestopia (RGB)"
msgstr "Netopia模拟器（ RGB ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Original Hardware (FirebrandX)"
msgstr "原装硬件（ FirebrandX ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "PVM Style (FirebrandX)"
msgstr "PVM样式（ FirebrandX ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Sony CXA2025AS"
msgstr "索尼CXA2025AS"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Unsaturated v6 (FirebrandX)"
msgstr "不饱和v6 （ FirebrandX ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "YUV v3 (Firebrand)"
msgstr "YUV v3 （ Firebrand ）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "For use with HD texture packs."
msgstr "用于高清纹理包。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen, citra, dolphin, dolphin_triforce, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "LOAD CUSTOM TEXTURES"
msgstr "加载自定义纹理"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Avoids having to manually load side A every time."
msgstr "避免每次手动加载A侧。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "(FDS) AUTOMATICALLY LOAD DISK SIDE A"
msgstr "(FDS)自动加载磁盘侧A"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Reduce load time at the cost of accuracy."
msgstr "以准确性为代价，减少加载时间。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "(FDS) FAST FORWARD DISK LOADING"
msgstr "(FDS)快进磁盘加载"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Useful for speedruns/glitches."
msgstr "适用于超速运行/故障。"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "DEFAULT POWER ON RAM STATE"
msgstr "默认电源开启RAM状态"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "All 0s (Default)"
msgstr "所有0s （默认）"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "All 1s"
msgstr "所有1s"

#. TRANSLATION: libretro/mesen
msgctxt "game_options"
msgid "Random Values"
msgstr "随机值"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/dolphin, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Increase the rendering resolution. Makes 3D objects clearer."
msgstr "增强.提高渲染分辨率.使3D对象更清晰."

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/dolphin, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "RENDERING RESOLUTION"
msgstr "渲染分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Upscales textures on 3D objects."
msgstr "增强.升级3D对象上的纹理."

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE UPSCALING (XBRZ)"
msgstr "纹理放大(XBRZ)"

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "Smooths out textures on 3D objects."
msgstr "平滑3D对象上的纹理."

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE SMOOTHING"
msgstr "纹理平滑"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/swanstation, libretro/duckstation, dolphin, dolphin_triforce, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Smooth out jagged edges on 3D object polygons."
msgstr "增强.平滑3D对象多边形上的锯齿边."

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/mupen64plus-next, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "ANTI-ALIASING (MSAA)"
msgstr "抗锯齿（ MSAA ）"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Arrange the dual screen layout."
msgstr "排列双屏布局。"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra, melonds, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN LAYOUT"
msgstr "屏幕布局"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "top/bottom"
msgstr "顶部/底部"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "bottom/top"
msgstr "下上"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "left/right"
msgstr "左/右"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "right/left"
msgstr "右左"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "top only"
msgstr "仅顶部"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/melonds, citra
msgctxt "game_options"
msgid "bottom only"
msgstr "仅底部"

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "quick switch"
msgstr "快速开关"

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid/top"
msgstr "混合/顶部"

#. TRANSLATION: libretro/desmume
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid/bottom"
msgstr "混合/底部"

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/dosbox, libretro/fbneo, libretro/flycast, libretro/mame078plus, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Skip frames to improve performance, at the cost of choppy motion."
msgstr "跳过帧以提高性能，代价是运动不稳定."

#. TRANSLATION: libretro/desmume, libretro/fbneo, libretro/flycast, libretro/mame078plus, libretro/mgba, ...
msgctxt "game_options"
msgid "FRAMESKIP"
msgstr "跳帧"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Disable to access the system's settings, like time and language."
msgstr "禁用以访问系统的设置，如时间和语言。"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SKIP DS SYSTEM MENU"
msgstr "跳过DS系统菜单"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid top ratio 2"
msgstr "混合顶部比率2"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid top ratio 3"
msgstr "混合顶部比率3"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid bottom ratio 2"
msgstr "混合底部比率2"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid bottom ratio 3"
msgstr "混合底部比率3"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Select the input type to navigate the touch screen"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "TOUCH SCREEN MODE"
msgstr "触摸屏模式"

#. TRANSLATION: libretro/melonds, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Touch Screen"
msgstr "触摸屏"

#. TRANSLATION: libretro/melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Right Stick"
msgstr "右摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "1x native (640x528)"
msgstr "1x 原生 (640x528)"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "6x 4K (3840x3168)"
msgstr "6x 4K (3840x3168)"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Wii NAND's language setting."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, sonic2013, soniccd, ...
msgctxt "game_options"
msgid "English"
msgstr "英语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, redream, sonic2013, ...
msgctxt "game_options"
msgid "German"
msgstr "德语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, redream, sonic2013, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, flycast/uzem, redream, sonic2013, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "中文（简体）"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, cemu, easyrpg, sonic2013, yuzu, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/flycast, libretro/flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Only works with a 16/9 ratio and bezels disabled."
msgstr "增强.仅适用于16/9比率和禁用边框的情况."

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/flycast, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "WIDESCREEN HACK (GLITCHY)"
msgstr "宽屏HACK(小故障)"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid ""
"May not work well on all hardware. Hybrid is preferred, where supported."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "UBERSHADERS"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "No Ubershaders"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Exclusive Ubershaders"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Hybrid Ubershaders"
msgstr "混合"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Skip Drawing"
msgstr "跳过绘制屏幕"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin, dolphin_triforce, pcsx2, ppsspp, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Improves clarity of distant textures."
msgstr "提高远处纹理的清晰度."

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/flycast, dolphin, dolphin_triforce, flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "ANISOTROPIC FILTERING"
msgstr "各向异性滤波"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Wii NAND's aspect ratio setting. Most games support both ratios natively."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "WII TV MODE"
msgstr "WII TV 模式"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate a Wiimote Sideway with L2 for Shake and Nunchuk on R-stick."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "WiiMote"
msgstr "WiiMote"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "WiiMote Sideways"
msgstr "WIIMote 横持手柄"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "WiiMote + Nunchuk"
msgstr "WIIMOTE枪设置"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "WiiMote + Classic Controller"
msgstr "WiiMote 经典手柄"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "WiiMote + Classic Controller Pro"
msgstr "WiiMote 经典手柄Pro"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Real Wiimote"
msgstr "WIIMOTE枪设置"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin, libretro/dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GameCube Controller"
msgstr "GameCube 控制器"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/flycast, libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 3 TYPE"
msgstr "控制器3类型"

#. TRANSLATION: libretro/dolphin, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 4 TYPE"
msgstr "控制器4类型"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "CPU TIMING MODE (FPS)"
msgstr "CPU定时模式(FPS)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "internal (fixed 60fps)"
msgstr "内部（固定60fps ）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "internal (variable fps)"
msgstr "内部（可变FPS ）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "external (variable fps)"
msgstr "外部（可变FPS ）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox, openbor, mame
msgctxt "game_options"
msgid "Apply a post-processing effect."
msgstr "应用后处理效果."

#. TRANSLATION: libretro/dosbox, openbor
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO FILTER"
msgstr "视频筛选"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox, libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "Gamepad (D-pad, 2 Buttons)"
msgstr "游戏板（D-pad设计 ， 2键）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox, libretro/dosbox, libretro/prboom, libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard + Mouse"
msgstr "键盘 / 鼠标"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox, libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "Joystick (Analog, 2 Buttons)"
msgstr "操纵杆（模拟， 2键）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox
msgctxt "game_options"
msgid "Select Keyboard, Joystick or Gamepad mode"
msgstr "选择键盘、操纵杆或游戏板模式"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Select which Intel CPU to emulate."
msgstr "选择要模拟的英特尔CPU。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "CPU TYPE"
msgstr "CPU类型"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Autodetect (Compatible)"
msgstr "自动检测（兼容）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "386 (slow)"
msgstr "386 (缓慢)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "386 (prefetch)"
msgstr "386 (预取)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "486 (slow)"
msgstr "486 (慢)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Pentium (slow)"
msgstr "奔腾（缓慢）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Affects efficiency/stability."
msgstr "影响效率/稳定性。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "CPU CORE METHOD"
msgstr "CPU 核心方式"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Optimized (auto)"
msgstr "优化（自动）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Dynamic (fast)"
msgstr "动态（快速）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Normal (interpreter)"
msgstr "普通(口译员)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Simple (interpreter for old real-mode games)"
msgstr "简单（旧实模式游戏的口译员）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Manually set cycles per second. Use with caution."
msgstr "手动设置每秒周期。小心使用。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "EMULATED CPU PERFORMANCE"
msgstr "仿真CPU性能"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "MAX (as many as possible)"
msgstr "MAX （尽可能多）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "8086/8088, 4.77MHz (315 cps)"
msgstr "8086/8088, 4.77MHz (315 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "286, 6MHz (1320 cps)"
msgstr "286, 6MHz (1320 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "286, 12.5MHz (2750 cps)"
msgstr "286, 12.5MHz (2750 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "386, 20MHz (4720 cps)"
msgstr "386, 20MHz (4720 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "386DX, 33MHz (7800 cps)"
msgstr "386DX, 33MHz (7800 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "486DX, 33MHz (13400 cps)"
msgstr "486DX, 33MHz (13400 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "486DX2, 66MHz (26800 cps)"
msgstr "486DX2, 66MHz (26800 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Pentium, 100MHz (77000 cps)"
msgstr "Pentium, 100MHz (77000 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Pentium II, 300MHz (200000 cps)"
msgstr "Pentium II, 300MHz (200000 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Pentium III, 600MHz (500000 cps)"
msgstr "Pentium III, 600MHz (500000 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "AMD Athlon, 1.2GHz (1000000 cps)"
msgstr "AMD Athlon, 1.2GHz (1000000 cps)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "No EMS/XMS"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, libretro/px68k, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "4MB"
msgstr "4MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, libretro/px68k, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "8MB"
msgstr "8MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, libretro/np2kai, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "16MB"
msgstr "16MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "24MB"
msgstr "24MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, libretro/np2kai, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "32MB"
msgstr "32MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "48MB"
msgstr "48MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, libretro/np2kai, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "64MB"
msgstr "64MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "96MB"
msgstr "96MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "128MB"
msgstr "128MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "224MB"
msgstr "224MB"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "The emulated graphics card."
msgstr "仿真显卡。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "GRAPHICS CHIP TYPE"
msgstr "图形芯片类型"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "SVGA"
msgstr "SVGA"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "VGA"
msgstr "VGA"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "EGA"
msgstr "EGA"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "CGA"
msgstr "CGA"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Tandy"
msgstr "坦迪"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Hercules"
msgstr "大力神"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "PCjr"
msgstr "PCjr"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Does not affect the on-screen keyboard."
msgstr "不影响屏幕键盘。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "PHYSICAL KEYBOARD LAYOUT"
msgstr "物理键盘布局"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "US"
msgstr "US"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "UK"
msgstr "英国"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Croatia"
msgstr "克罗地亚"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共和国"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Denmark"
msgstr "丹麦"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "France"
msgstr "法国"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Greece"
msgstr "希腊"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Iceland"
msgstr "冰岛"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Netherlands"
msgstr "荷兰"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Poland"
msgstr "波兰"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛文尼亚"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Switzerland (German)"
msgstr "瑞士(德语)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Switzerland (French)"
msgstr "瑞士(法语)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Rewind can be CPU heavy."
msgstr "倒带可能是CPU过重。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "SAVESTATE/REWIND"
msgstr "保存/回放"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "On with rewind support"
msgstr "开启并支持倒带"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Apply a joy2key profile for the current game."
msgstr "为当前游戏应用Joy2key配置文件。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "GAMEPAD AUTOMATIC MAPPING"
msgstr "游戏板自动映射"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "On with game detection message"
msgstr "开启游戏检测消息"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Set the deadzone of the joystick analog sticks."
msgstr "设置操纵杆模拟棒的死区。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "ANALOG JOYSTICK DEADZONE"
msgstr "模拟操纵杆死区"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Can fix drifting joysticks in games."
msgstr "可以在游戏中修复漂移操纵杆。"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "TIMED AXIS INTERVALS"
msgstr "定时轴间隔"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Gravis GamePad (D-pad + 4 Btns)"
msgstr "Gravis 游戏板 (D-pad设计 + 4键)"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Generic Keyboard Binds"
msgstr "通用键盘绑定"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard + Mouse (Left An.)"
msgstr "键盘+鼠标（左键）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard + Mouse (Right An.)"
msgstr "键盘+鼠标（右键）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "1st Joystick (2 Axes, 2 Btns)"
msgstr "第一个摇杆（ 2轴， 2键 ）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Flight Stick (3 Axes, 4 Btns, 1 Hat)"
msgstr "飞行棍（ 3轴，4键，1帽）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Both Joysticks (4 Axes, 4 Btns)"
msgstr "两个摇杆（ 4轴， 4键）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure, libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "Custom Keyboard Binds (best for Pad2Key)"
msgstr "自定义键盘绑定（最适合Pad2Key ）"

#. TRANSLATION: libretro/dosbox_pure
msgctxt "game_options"
msgid "2nd Joystick (2 Axes, 2 Btns)"
msgstr "第二个摇杆（ 2轴， 2键）"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Skipping it can break some games."
msgstr "增强。跳过它可以破坏一些游戏。"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/gambatte, libretro/mednafen_psx, libretro/mgba, ...
msgctxt "game_options"
msgid "SHOW BIOS BOOTLOGO"
msgstr "显示BIOS启动画面"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/gambatte, libretro/mednafen_psx, libretro/mgba, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/gambatte, libretro/mednafen_psx, libretro/mgba, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Skip"
msgstr "略过"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "More accurate emulation, but slower."
msgstr "更精确的仿真，但更慢。"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "USE SOFTWARE RENDERING"
msgstr "使用软件渲染"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "ANTI-ALIASING (MSAA/SSAA)"
msgstr "抗锯齿（ MSAA/SSAA ）"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "2x MSAA"
msgstr "2x MSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "4x MSAA"
msgstr "4x MSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "8x MSAA"
msgstr "8x MSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "16x MSAA"
msgstr "16x MSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "32x MSAA"
msgstr "32x MSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "2x SSAA"
msgstr "2x SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "4x SSAA"
msgstr "4x SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "8x SSAA"
msgstr "8x SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "16x SSAA"
msgstr "16x SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "32x SSAA"
msgstr "32x SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Smooth/upscale textures."
msgstr "增强。平滑/高档纹理。"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE FILTERING"
msgstr "纹理过滤"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/parallel_n64, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Nearest"
msgstr "最近的"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/parallel_n64, cemu, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Bilinear"
msgstr "双线性  Bilinear"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/fceumm, libretro/nestopia, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Zooms in to hide black borders. Borders are different per game."
msgstr "放大以隐藏黑色边框.每个游戏的边界不同."

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/fceumm, libretro/nestopia, libretro/o2em, ...
msgctxt "game_options"
msgid "CROP OVERSCAN"
msgstr "过扫描线"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Only Overscan Area"
msgstr "仅超扫描区域"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "All Borders"
msgstr "所有边框"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "DualShock has rumble support. Not all games support DualShock."
msgstr "DualShock有力反馈支持，并非所有游戏都支持DualShock."

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Digital Controller"
msgstr "数字控制器"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Analog Controller (DualShock)"
msgstr "模拟控制器(双震动)"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Namco GunCon"
msgstr "Namco GunCon"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "PlayStation Mouse"
msgstr "PlayStation鼠标"

#. TRANSLATION: libretro/swanstation, libretro/swanstation, libretro/duckstation, libretro/duckstation, libretro/mednafen_psx, ...
msgctxt "game_options"
msgid "NeGcon"
msgstr "NeGcon手柄"

#. TRANSLATION: libretro/duckstation, libretro/duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Analog Stick"
msgstr "模拟操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "Can fix slowdown. Only works on some drivers."
msgstr "可以修复减速.仅适用于某些驱动程序."

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/px68k, libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "CPU CLOCK"
msgstr "CPU 时钟"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "No skipping"
msgstr "不跳过"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/mame078plus, ...
msgctxt "game_options"
msgid "SHOW LIGHT GUN CROSSHAIRS"
msgstr "显示光枪十字准星"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "NEO GEO BIOS"
msgstr "街机NEO-GEO使用的BIOS选择"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/mame078plus
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Console AES World"
msgstr "控制台语言"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "Console AES Japan"
msgstr "Console AES (日本)"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Arcade MVS Europe"
msgstr "Arcade MVS E欧洲"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Arcade MVS USA"
msgstr "Arcade MVS 美国"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Arcade MVS Japan"
msgstr "Arcade MVS 日本"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "Arcade Universe BIOS (Cheats)"
msgstr "Arcade Universe BIOS (金手指)"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "MEMORY CARD MODE"
msgstr "记忆卡"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo, libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#. TRANSLATION: libretro/fbneo
msgctxt "game_options"
msgid "Per-game"
msgstr "每场比赛"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Remove the eight sprites per line limit."
msgstr "增强.移除每行8个精灵限制."

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/nestopia, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/nestopia, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Both"
msgstr "两者"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/nestopia, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Can be used to simulate colors of particular displays."
msgstr "可用于模拟特定显示器的颜色."

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/nestopia, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "COLOR FILTER"
msgstr "彩色滤镜"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Composite (color bleeding + artifacts)"
msgstr "复合(彩色溢出+残影)"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "SVideo (color bleeding only)"
msgstr "S端子(仅限彩色溢出)"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "RGB (crisp image)"
msgstr "RGB(清晰干净的图像)"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "Only supported games. Higher settings increase system requirements."
msgstr "仅支持游戏.较高的设置会增加系统要求."

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "SOUND QUALITY"
msgstr "声音质量"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "2x-Postrender"
msgstr "2x倍数渲染"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "2x-VBlank"
msgstr "2x倍数VBlank"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "NES Gamepad"
msgstr "NES 游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm, libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "NES Zapper"
msgstr "NES Zapper光枪"

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "Paddle can only be used in port 2."
msgstr "Paddle手柄只能在端口2中使用."

#. TRANSLATION: libretro/fceumm
msgctxt "game_options"
msgid "Arkanoid paddle"
msgstr "方舟划桨"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Can avoid flashing screen issues. Significant performance cost."
msgstr "可以避免闪烁屏幕问题.显著的性能成本."

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "SYNCHRONOUS RENDERING"
msgstr "同步渲染"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "1.25x (800x600)"
msgstr "1.25x (800x600)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, flycast
msgctxt "game_options"
msgid "1.5x (960x720)"
msgstr "1.5x (960x720)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "1.6x (1024x768)"
msgstr "1.6x (1024x768)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "2.25x (1440x1080)"
msgstr "2.25x (1440x1080)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, flycast
msgctxt "game_options"
msgid "2.5x (1600x1200)"
msgstr "2.5x (1600x1200)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "PLAYER 1 CROSSHAIR COLOR"
msgstr "玩家1的光枪准星颜色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "White"
msgstr "白色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "PLAYER 2 CROSSHAIR COLOR"
msgstr "玩家2的光枪准星颜色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "PLAYER 3 CROSSHAIR COLOR"
msgstr "玩家3的光枪准星颜色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "PLAYER 4 CROSSHAIR COLOR"
msgstr "玩家4的光枪准星颜色"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth textures on distant 3D objects based on angle."
msgstr "基于角度平滑远处3D对象上的纹理."

#. TRANSLATION: libretro/flycast, mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE MIP-MAPPING (BLUR)"
msgstr "纹理MIP映射(模糊)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Improves clarity of distant textures when mip-mapping is enabled."
msgstr "当启用mip贴图时，提高了远处纹理的清晰度."

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Upscales screen textures (2D games only)."
msgstr "增强.升级屏幕纹理(仅限2D游戏)."

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/quasi88, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Required for some games."
msgstr "某些游戏的需要."

#. TRANSLATION: libretro/flycast, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "FORCE WINDOWS CE MODE"
msgstr "强制windows CE模式"

#. TRANSLATION: libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "WIDESCREEN CHEAT (PRIORITY)"
msgstr "宽屏作弊(优先)"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Gamepad"
msgstr "游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/puae, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Light Gun"
msgstr "DC光枪"

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Useful for certain arcade games."
msgstr "适用于部分街机游戏."

#. TRANSLATION: libretro/flycast, libretro/flycast
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN ORIENTATION"
msgstr "屏幕方向"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/mame, hatari, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "MODEL"
msgstr "型号(MODEL)"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum 48K"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum 48K (NTSC)"
msgstr "BLARGG-NTSC滤波器"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum 128K"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum +2"
msgstr "2(阴影)"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum +2A"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum +3"
msgstr "3(阴影)"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum +3e"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum SE"
msgstr "东南"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Timex TC2048"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Timex TS2068"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Spectrum 16K"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Pentagon 128K"
msgstr "Pentagon 128K"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Pentagon 512K"
msgstr "Pentagon 512K"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Pentagon 1024"
msgstr "Pentagon 1024"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Scorpion 256K"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Sinclair 1 controller set to AUTO."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER TYPE 1"
msgstr "控制器类型1"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse, libretro/mame078plus, libretro/puae, libretro/puae, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Retropad"
msgstr "复古手柄"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Cursor Joystick"
msgstr "游戏摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Kempston Joystick"
msgstr "游戏摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Sinclair 1 Joystick"
msgstr "Sinclair 1 操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Sinclair 2 Joystick"
msgstr "Sinclair 2 操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Timex 1 Joystick"
msgstr "Timex 1 操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Timex 2 Joystick"
msgstr "Timex 2 操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse, libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Fuller Joystick"
msgstr "Fuller操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Sinclair 2 controller set to AUTO."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER TYPE 2"
msgstr "控制器类型2"

#. TRANSLATION: libretro/fuse
msgctxt "game_options"
msgid "Set controller 1 and 2 to None to use it standalone."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/fuse
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "KEYBOARD SUPPORT"
msgstr "DC键盘"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/genesisplusgx, libretro/o2em, libretro/pokemini, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Required for certain visual effects."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "LCD GHOSTING EFFECT"
msgstr "LCD重影效应"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "LCD Ghosting (Accurate)"
msgstr "LCD重影 (精确)"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "LCD Ghosting (Fast)"
msgstr "LCD重影 (快速)"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/mgba, libretro/mgba, libretro/vba-m, libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "Simulate LCD color inaccuracy."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/mgba, libretro/mgba, libretro/vba-m, libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "COLOR CORRECTION"
msgstr "颜色校正"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "Set the color palette to use."
msgstr "调色板设置."

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GB - Smart Coloring"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "GB - DMG"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "GB - Light"
msgstr "GB - 光线"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte, libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "GB - Pocket"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GB - Black and White"
msgstr "GB - 黑白"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Blue"
msgstr "GBC - 蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Brown"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Dark Blue"
msgstr "GBC - 深蓝"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Dark Brown"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Dark Green"
msgstr "GBC - 深绿"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Grayscale"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Green"
msgstr "GBC - 绿色"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Inverted"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Orange"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Pastel Mix"
msgstr "V1 滤镜"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Red"
msgstr "GBC - 红色"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "GBC - Yellow"
msgstr "GBC - 黄色"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "Special 1"
msgstr "特殊1"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
msgctxt "game_options"
msgid "Special 2"
msgstr "特殊2"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Special 3"
msgstr "玩家三"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Special 4 (TI-83 Legacy)"
msgstr "4(特殊效果)"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "TWB64 - Pack 1"
msgstr "卡盒 1"

#. TRANSLATION: libretro/gambatte
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "TWB64 - Pack 2"
msgstr "2(阴影)"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Games may run faster/slower than normal if the incorrect region is selected."
msgstr "如果选择了不正确的区域，游戏可能会比正常运行得更快/更慢."

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, redream
msgctxt "game_options"
msgid "REGION"
msgstr "区域"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC-U"
msgstr "NTSC-U"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC-J"
msgstr "NTSC-J"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/picodrive
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Remove the eighty sprites per line limit."
msgstr "增强.删除每行80个精灵限制."

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad Auto"
msgstr "自动游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/picodrive, libretro/picodrive
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 3 Button"
msgstr "3键游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx, libretro/picodrive, libretro/picodrive
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 6 Button"
msgstr "6键游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 3 Button + 4-WayPlay"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 6 Button + 4-WayPlay"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 3 Button + Teamplayer"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 6 Button + Teamplayer"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "Light guns can only be used in port 2."
msgstr "光枪仅用于端口2."

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Menacer Light Gun"
msgstr "Menacer 光枪"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Konami Justifiers"
msgstr "科乐美 Justifier光枪"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CD ADD-ON"
msgstr "CD"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Sega/Mega CD"
msgstr "Sega/Mega CD"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "MegaSD"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Adjust mixing of CD audio. In MSU-MD, cartridge-sourced sound effects are "
"not affected."
msgstr "调整CD音频的混合。在MSU-MD中，源于盒式磁带的声音效果不受影响."

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CD-DA VOLUME"
msgstr "光 盘"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Enhanced sound output support for compatible games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 2 Button"
msgstr "2键游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad 2 Button + Master Tap"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Light Phaser"
msgstr "光枪"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx, libretro/genesisplusgx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Paddle Control"
msgstr "方舟划桨"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "LCD GHOSTING FILTER"
msgstr "LCD重影过滤"

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "Extend the game screen area, similar to the Master System."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/genesisplusgx
msgctxt "game_options"
msgid "EXTENDED SCREEN"
msgstr "扩展屏幕"

#. TRANSLATION: libretro/same_cdi, libretro/mame, libretro/mamevirtual, mame
msgctxt "game_options"
msgid "Set system-wide controls via MAME menu"
msgstr "通过MAME菜单设置系统范围的控制"

#. TRANSLATION: libretro/same_cdi, libretro/mame, libretro/mamevirtual, mame
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM MAME CONFIG"
msgstr "自定义MAME配置"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Controls for 5/6 button games and other unique controls"
msgstr "5/6按钮游戏控件和其他独特控件"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "SPECIAL CONTROL LAYOUTS"
msgstr "特殊控制布局"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Default Only"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "SNES Style"
msgstr "SNES 样式"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Genesis/Megadrive Style"
msgstr "Genesis/Megadrive 风格"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Modern Fightstick Style"
msgstr "现代格斗风格"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Neo Geo Mini Pad"
msgstr "街机NEO-GEO迷你手柄"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Neo Geo CD Pad"
msgstr "街机NEO-GEO CD手柄"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Twin Stick with Triggers"
msgstr "带触发器的双摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Rotated 4-Way Stick (Q*Bert)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Emable or disable high score saving"
msgstr "启用或禁用高分保存"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "HIGH SCORE PLUGIN"
msgstr "高分插件"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, duckstation, mame/uzem, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enabled (Default)"
msgstr "启用(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Play a coin drop sound effect when an insert coin button is pressed"
msgstr "按下投币按钮时播放硬币掉落音效"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "COIN SOUND PLUGIN"
msgstr "硬币声音插件"

#. TRANSLATION: libretro/mame, cemu, cemu, cemu, cemu, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. TRANSLATION: libretro/mame, cemu, cemu, cemu, cemu, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Disabled (Default)"
msgstr "禁用(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mamevirtual
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Use the same art paths as standalone MAME - not recommended if using "
"decorations or shaders."
msgstr "使用与独立MAME相同的艺术路径-如果使用装饰或着色器，则不建议使用."

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mamevirtual
msgctxt "game_options"
msgid "SHARE MAME ARTWORK"
msgstr "分享MAME艺术品"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mamevirtual, libretro/xrick, cemu, ...
msgctxt "game_options"
msgid "On (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mamevirtual
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Crop MAME artwork to maximize the game screen and only fill unused space."
msgstr "裁剪MAME艺术品以最大化游戏屏幕，只填充未使用的空间."

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mamevirtual
msgctxt "game_options"
msgid "CROP ARTWORK"
msgstr "裁剪艺术品"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame
msgctxt "game_options"
msgid "Set gun button 2 to reload."
msgstr "将枪按钮2设置为装弹(RELOAD)."

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame
msgctxt "game_options"
msgid "OFF-SCREEN RELOAD BUTTON"
msgstr "离开屏幕上子弹按键(RELOAD)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mamevirtual, libretro/xrick, libretro/xrick, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Off (Default)"
msgstr "关(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Use MAME software lists to identify ROM"
msgstr "使用MAME列表识别ROM"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "SOFTWARE LIST"
msgstr "软件列表"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Don't Use (Default)"
msgstr "不使用（默认）"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Coleco Adam cartridges"
msgstr "Coleco Adam 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Coleco Adam Digital Data Packs"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Coleco ADAM diskettes"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Coleco ColecoVision cartridges"
msgstr "Coleco ColecoVision 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Type of ROM file to load."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "MEDIA TYPE"
msgstr "更新类型"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cassette 1"
msgstr "卡盒 1"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cassette 2"
msgstr "卡盒 2"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Disk (Drive 1)"
msgstr "磁盘 (驱动器 1)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Disk (Drive 2)"
msgstr "磁盘 (驱动器 2)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cartridge (Slot 1)"
msgstr "盒式磁带 (插槽 1)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cartridge (Slot 2)"
msgstr "盒式磁带 (插槽 2)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cartridge (Slot 3)"
msgstr "盒式磁带 (插槽 3)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Cartridge (Slot 4)"
msgstr "盒式磁带 (插槽 4)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Toggle with hotkey + D-pad up or Scroll Lock in-game."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "UI KEYS"
msgstr "UI KEYS"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Off at Start"
msgstr "启动时关闭"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "On at Start"
msgstr "启动时开启"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Enable per-game custom configuration via MAME menu."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM GAME CONFIG"
msgstr "自定义MAME配置"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Entex AdventureVision cartridges"
msgstr "Entex AdventureVision 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "APF M-1000 cartridges"
msgstr "APF M-1000 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple II cleanly cracked disks"
msgstr "Apple II 破解盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple II miscellaneous disks"
msgstr "Apple II 杂盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple II original disks"
msgstr "Apple II 原盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Cassette"
msgstr "盒式"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Type of joystick connected to the game port."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JOYSTICK TYPE"
msgstr "游戏摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple (2x 2-button Analog)"
msgstr "Apple (模拟2x2键)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Sirius/Atari (2x 1-button Digital, II+ Only)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Gizmo (1-Button Digital)"
msgstr "Gizmo (单按钮数字)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Model of emulated Apple II."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple //e Enhanced (Default)"
msgstr "Apple //e Enhanced (默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple //e"
msgstr "Apple //e"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple ][ Plus"
msgstr "Apple ][ Plus"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple IIgs cleanly cracked disks"
msgstr "Apple IIgs 破解盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple IIgs miscellaneous disks"
msgstr "Apple IIgs 杂盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Apple IIgs original disks"
msgstr "Apple IIgs 原盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "5 1/4 Disk (Drive 1)"
msgstr "5.25寸磁盘(驱动器 1)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "5 1/4 Disk (Drive 2)"
msgstr "5.25寸磁盘(驱动器 2)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "3 1/2 Disk (Drive 3)"
msgstr "3.5寸磁盘 (驱动器 3)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "3 1/2 Disk (Drive 4)"
msgstr "3.5寸磁盘 (驱动器 4)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Emerson Arcadia 2001 cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Archimedes floppy images"
msgstr "Acorn Archimedes电脑软盘镜像"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Archimedes hard disks"
msgstr "Acorn Archimedes电脑硬盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Archimedes ROM images"
msgstr "Acorn Archimedes电脑内存镜像"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Select model to emulate"
msgstr "选择要模拟的模式"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ARCHIMEDES MODEL"
msgstr "ARCHIMEDES 型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Archimedes 310"
msgstr "Archimedes 310"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "BBC A3000"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Archimedes 440/1 (Default)"
msgstr "Archimedes 440/1 (默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Archimedes 540"
msgstr "Archimedes 540"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Bally Professional Arcade cartridges"
msgstr "Bally Professional Arcade 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Atom cassettes"
msgstr "Acorn Atom电脑磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Atom disk images"
msgstr "Acorn Atom电脑磁盘镜像"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Atom Utility ROMs"
msgstr "Acorn Atom电脑实用内存"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Cartridge"
msgstr "存储器"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Quickload"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Select which joystick to emulate."
msgstr "选择要模拟的游戏操纵杆."

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "None (Default)"
msgstr "无 （默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Analogue Joysticks"
msgstr "可以在游戏中修复漂移操纵杆。"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Bitstik"
msgstr "Acorn Bitstik"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Robo Bitstik 2"
msgstr "2(阴影)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Voltmace Delta 3b Twin Joysticks"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC MODEL"
msgstr "BBC 型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro Model B (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Master 128"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Master 512"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Master Compact"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Micro cassettes"
msgstr "Acorn BBC Micro 卡式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Micro hard disks"
msgstr "Acorn BBC Micro 硬盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Micro ROMs"
msgstr "Acorn BBC Micro 内存"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Micro Model B disks"
msgstr "Acorn BBC Micro Model B 磁盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Micro Model B Original disks"
msgstr "Acorn BBC Micro Model B 原盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Master cartridges"
msgstr "Acorn BBC Master 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Master disks"
msgstr "Acorn BBC Master 磁盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn BBC Master Compact disks"
msgstr "Acorn BBC Master 光盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Olivetti Prodest PC 128S disks (BBC Master Compact)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro/Master Cassette"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro/Master ROM (Slot 1)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro ROM (Slot 2)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro ROM (Slot 3)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro ROM (Slot 4)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro/Master Disk (Drive 1)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Micro/Master Disk (Drive 2)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Master Cartridge (Slot 1)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "BBC Master Cartridge (Slot 2)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/mame, libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM CONFIG"
msgstr "自定义MAME配置"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Camputers Lynx cassettes"
msgstr "Camputers Lynx 卡式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "LYNX MODEL"
msgstr "主机或主板型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Lynx 128k (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Lynx 96k"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Lynx 48k"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Philips CD-i CD-ROMs"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Tandy Radio Shack Color Computer cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Tandy Radio Shack Color Computer disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Select the model of Color Computer to emulate"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "COLOR COMPUTER MODEL"
msgstr "彩色计算机模型"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Color Computer"
msgstr "彩色计算机"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Color Computer 2"
msgstr "彩色计算机 2"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Color Computer 2B"
msgstr "彩色计算机 2B"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Color Computer 3 (NTSC) (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Color Computer 3 (PAL)"
msgstr "彩色计算机 3 (PAL)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "V-Tech Creativision cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Electron Disks"
msgstr "Acorn Electron 磁盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Electron Cassettes"
msgstr "Acorn Electron 卡式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acorn Electron Cartridges"
msgstr "Acorn Electron 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Acron Electron ROMs"
msgstr "Acron Electron 内存"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ELECTRON MODEL"
msgstr "电子"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Electron w/64k Master RAM Board (default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Electron"
msgstr "电子"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM-77AV disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM-7 cassettes"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM-7 disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "FM-7 MODEL"
msgstr "FM-7 型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "FM TOWNS MODEL"
msgstr "主机或主板型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "FM Towns Marty (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "FM Towns (Model 1/2)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "FM Towns II UX"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Insert a disk into the floppy drive, a blank will be used if one doesn't "
"exist"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ADD USER DISK"
msgstr "增加用户磁盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM Towns CD-ROMs"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM Towns cracked floppy disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM Towns miscellaneous floppy disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Fujitsu FM Towns original floppy disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Floppy Disk (Drive 1)"
msgstr "软盘 (驱动器 1)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Floppy Disk (Drive 2 - Model 1/2 & II UX)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CD-ROM"
msgstr "光 盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Hard Drive (II UX)"
msgstr "硬盘 (II UX)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Bit Corp Gamate cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Tiger Game.com cartridges"
msgstr "Tiger Game.com 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Epoch Game Pocket Computer cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Hartung Game Master cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "GamePark GP32 SmartMedia cards"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Dick Smith Electronics VZ-200/300 cassettes"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Dick Smith Electronics VZ-200/300 snapshots"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Choose hardware for the memory expansion slot"
msgstr "为内存扩展插槽选择硬件"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "MEMORY SLOT"
msgstr "内存插槽"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Laser 310/VZ-300 16k Memory"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Laser/VZ 64k Memory (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Macintosh 400K/800K Disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Macintosh High Density Disk images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac Harddisks"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Select model of Mac (Recommendations are Mac Plus for B&W, Mac LC 3 for "
"Color)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "MAC MODEL"
msgstr "主机或主板型号"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac 128k (128kb RAM, 2 LD Floppies)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac 512k (512kb RAM, 2 LD Floppies)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac Plus (4Mb RAM, 2 LD Floppies/HDD)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac SE (4Mb RAM, 2 LD Floppies/HDD)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac Classic (4Mb RAM, 2 HD Floppies/HDD)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac II (2Mb RAM, Color, 2 HD Floppies/CD/HDD)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Mac IIx (2Mb RAM, Color, 2 HD Floppies/CD/HDD/Image Reader)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac LC 3 (Default) (4Mb RAM, Color, 2 HD Floppies/CD/HDD)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Install the image reader card to read disk image files (Mac IIx only). "
"Minimum 4MB ram size recommended."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "IMAGE READER"
msgstr "屏幕阅读器（文本转语音）"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Slot A (Default)"
msgstr "插槽 A (默认)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Slot B"
msgstr "插槽 B"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Slot C"
msgstr "插槽 C"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Slot D"
msgstr "插槽 D"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Slot E"
msgstr "插槽 E"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"How much RAM the emulated Mac will have installed (Mac IIx & Mac LC 3 only)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "RAM SIZE"
msgstr "内存大小"

#. TRANSLATION: libretro/mame, libretro/px68k, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "2MB"
msgstr "2MB"

#. TRANSLATION: libretro/mame
msgctxt "game_options"
msgid "Type of ROM file to load"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Floppy Disk"
msgstr "软盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CD"
msgstr "CD"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Hard Drive"
msgstr "硬盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Select a boot disk or hard drive if needed"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "BOOT DISK"
msgstr "启动磁盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 3.0 (LD Floppy)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 6.0.8 (LD Floppy)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 7.0.1 (HD Floppy)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 7.5 (HD Floppy)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 6.0.8 (Hard Drive)"
msgstr "System 6.0.8 (硬盘)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 7.0.1 (Hard Drive)"
msgstr "System 7.0.1 (硬盘)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "System 7.5.5 (Hard Drive)"
msgstr "System 7.5.5 (硬盘)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Creatronic Mega Duck cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "PDP-1 Paper Tape Reader Images"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Casio PV-1000 cartridges"
msgstr "Casio PV-1000 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Video Technology Socrates cartridges"
msgstr "Video Technology Socrates 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Funtech Super A'Can cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "TI-99/4A Cartridges"
msgstr "TI-99/4A 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "32k RAM expansion card installed"
msgstr "已安装32k RAM扩展卡"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "32K RAM EXPANSION"
msgstr "32K 扩展内存"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Speech module installed"
msgstr "语音模块已安装"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "SPEECH MODULE"
msgstr "语音模块"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Tomy Tutor & Pyuuta cartridge"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "GCE Vectrex cartridges"
msgstr "GCE Vectrex 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "VTech V.Smile cartridges"
msgstr "VTech V.Smile 盒式磁带"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "VTech V.Smile Motion cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Atari XE Game System cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Atari 400 / 800 floppy disks"
msgstr "Atari 400 / 800 软盘"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Disk (Drive 3)"
msgstr "磁盘 (驱动器 3)"

#. TRANSLATION: libretro/mame, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Disk (Drive 4)"
msgstr "磁盘 (驱动器 4)"

#. TRANSLATION: libretro/mamevirtual, mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Video Game Music Files"
msgstr "视频游戏音乐文件"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROL MAPPING"
msgstr "控制台映射"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Analog"
msgstr "模拟"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Digital"
msgstr "数字"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard shortcuts unavailable if passing through the keyboard."
msgstr "通过键盘时，键盘快捷键不可用."

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "INPUT INTERFACE"
msgstr "输入接口"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Keyboard passthrough"
msgstr "键盘直通"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus
msgctxt "game_options"
msgid "Simultaneous"
msgstr "同时"

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus, mame
msgctxt "game_options"
msgid "Rotates screen by 90 degrees. Intended for rotating displays."
msgstr "将屏幕旋转90度,以便旋转显示器."

#. TRANSLATION: libretro/mame078plus, mame
msgctxt "game_options"
msgid "VERTICAL ROTATION (TATE)"
msgstr "垂直旋转(TATE)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "100%(native)"
msgstr "100%(原生的)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "Small performance increase (may drop frames)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "FRAME DUPING (SPEED UP)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "Much faster than interpreter (but may have issues)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "CPU DYNAREC (SPEED UP)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Disabled (Beatle Interpreter)"
msgstr "禁用"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Max Performance"
msgstr "CPU最大频率"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Cycle Timing Check"
msgstr "CPU定时模式(FPS)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Lightrec Interpreter"
msgstr "普通(口译员)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DYNAREC CODE INVALIDATION"
msgstr "输入解锁密码"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "Full (more compatible)"
msgstr "Full (更多兼容性)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "DMA Only (Slightly Faster)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/pcsx_rearmed, duckstation, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Allows up to 5 or 8 controllers in supported games."
msgstr "在支持的游戏中最多允许5或8个控制器."

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/pcsx_rearmed, libretro/yabasanshiro, duckstation, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "MULTITAP"
msgstr "多点定位"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Port 1"
msgstr "端口1"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Port 2"
msgstr "端口2"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Port 1+2"
msgstr "端口1+2"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/mednafen_psx, libretro/pcsx_rearmed, libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Analog Controller"
msgstr "模拟控制器"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/mednafen_psx, libretro/pcsx_rearmed, libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "DualShock Controller"
msgstr "双震动控制器"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_psx, libretro/mednafen_psx
msgctxt "game_options"
msgid "Analog Joystick (Flystick)"
msgstr "模拟操纵杆(飞行摇杆)"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_supergrafx, libretro/pce, libretro/pce_fast, libretro/pcfx
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Remove the sixteen sprites per line limit."
msgstr "增强.移除每行16个精灵的限制."

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_wswan, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_wswan
msgctxt "game_options"
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#. TRANSLATION: libretro/mednafen_wswan
msgctxt "game_options"
msgid "Landscape"
msgstr "景观"

#. TRANSLATION: libretro/mgba
msgctxt "game_options"
msgid "Requires BIOS file to be present."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mgba, libretro/mgba, libretro/vba-m, libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "Only for Super Game Boy enhanced games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mgba, libretro/mgba, libretro/vba-m, libretro/vba-m
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "SUPER GB BORDERS"
msgstr "超范围"

#. TRANSLATION: libretro/mgba
msgctxt "game_options"
msgid "Value to use for the emulated solar sensor (Boktai)."
msgstr "用于模拟光线传感器(Boktai)的值."

#. TRANSLATION: libretro/mgba, libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "SOLAR SENSOR LEVEL"
msgstr "光线传感器等级"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "TEAM COLOR MODE"
msgstr "团队颜色模式"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "Selfie"
msgstr "自拍"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "Skynet"
msgstr "Skynet"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Enable or disable monsters in battle."
msgstr "启用或禁用高分保存"

#. TRANSLATION: libretro/mrboom
msgctxt "game_options"
msgid "MONSTERS"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "4:3 RENDERING RESOLUTION"
msgstr "4:3渲染分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Increase the rendering resolution when in 16:9 ratio. Makes 3D "
"objects clearer."
msgstr "增强.以16:9的比例增加渲染分辨率.使3D对象更清晰."

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "16:9 RENDERING RESOLUTION"
msgstr "16比9渲染分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. 3 point is accurate to N64, standard is better."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE FILTERING MODE"
msgstr "纹理过滤模式"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "standard"
msgstr "标准"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "3 point"
msgstr "玩家三"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Smooth out jagged edges on 3D objects polygons."
msgstr "增强.平滑3D对象多边形上的锯齿边."

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, ppsspp, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth textures on 3D objects."
msgstr "平滑3D对象上的纹理."

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth 1"
msgstr "平滑 1"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth 2"
msgstr "平滑 2"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth 3"
msgstr "平滑 3"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth 4"
msgstr "平滑 4"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Sharp 1"
msgstr "玩家一"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Sharp 2"
msgstr "鲜明-双线性-简易"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Upscale textures."
msgstr "增强。放大纹理."

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE UPSCALING"
msgstr "纹理粗化"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "As Is"
msgstr "就这样"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "X2"
msgstr "X2"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "RDP PLUGIN"
msgstr "数据插件"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "GLideN64 (Fastest)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "ParaLLEl-RDP"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Angrylion (Most Compatible)"
msgstr "Angrylion (更好的兼容性)"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "RSP PLUGIN"
msgstr "数据插件"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "HLE (Fastest)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ParaLLEl (Best LLE)"
msgstr "自定义键盘绑定（最适合Pad2Key ）"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "CXD4 (LLE Fallback)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "CPU CORE"
msgstr "CPU核心"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Dynarec (Fastest)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Cached Interpreter"
msgstr "缓存解释器"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next
msgctxt "game_options"
msgid "Pure Interpreter (Most Accurate)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate a pak in the controller expansion port."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PAK 1"
msgstr "控制器卡1"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Memory Pak"
msgstr "记忆卡"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Rumble Pak"
msgstr "震动卡"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PAK 2"
msgstr "控制器卡2"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PAK 3"
msgstr "控制器卡3"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PAK 4"
msgstr "控制器卡4"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "Full speed can break some games."
msgstr "满速可以破坏一些游戏."

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "FRAME RATE"
msgstr "帧速率"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64, daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Original"
msgstr "原始"

#. TRANSLATION: libretro/mupen64plus-next, libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "Full speed"
msgstr "满速"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "Can change the language of some games."
msgstr "可以更改某些游戏的语言."

#. TRANSLATION: libretro/neocd, flycast/uzem, redream, yuzu, yuzu, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#. TRANSLATION: libretro/neocd, flycast/uzem, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "USA"
msgstr "美国"

#. TRANSLATION: libretro/neocd, flycast/uzem, redream, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "Universe BIOS is not compatible with cheats."
msgstr "Universe BIOS与金手指不兼容。"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "NEO GEO CD BIOS"
msgstr "NEO GEO CD BIOS"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "CDZ"
msgstr "CDZ"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CDZ MAME"
msgstr "自定义MAME配置"

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "CDZ Universe 3.3"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/neocd
msgctxt "game_options"
msgid "Use one save file per game."
msgstr "每个游戏使用一个保存文件."

#. TRANSLATION: libretro/neocd
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "PER-GAME SAVES"
msgstr "每场比赛"

#. TRANSLATION: libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Manually activate the adapter for supported games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/nestopia
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "4 PLAYER ADAPTER"
msgstr "4 玩家适配器"

#. TRANSLATION: libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC (NES)"
msgstr "NTSC (NES)"

#. TRANSLATION: libretro/nestopia
msgctxt "game_options"
msgid "Famicom (FDS)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/np2kai, libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "PC MODEL"
msgstr "PC 型号"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Select the processor model."
msgstr "选择 CPU 型号."

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "CPU FEATURE"
msgstr "CPU 特性"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "OVERCLOCK MULTIPLIER"
msgstr "超频乘法器"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "6x (Recommended)"
msgstr "6x (推荐)"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai, libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1MB"
msgstr "1MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai, libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "3MB"
msgstr "3MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai, libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "7MB"
msgstr "7MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai, libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "11MB"
msgstr "11MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "13MB (Recommended)"
msgstr "13MB (推荐)"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "120MB"
msgstr "120MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "230MB"
msgstr "230MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "512MB"
msgstr "512MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "1024MB"
msgstr "1024MB"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Graphic Display Controller model."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "GDC"
msgstr "GDC"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Older games skipped drawing every second line, this masks that."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "REMOVE SCANLINES"
msgstr "移除扫描线"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Full 255 lines"
msgstr "完整255行"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Some games rely on this (Apros)."
msgstr "有些游戏依赖于此 (Apros)."

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "REAL PALETTES"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "26K for old games and 86K for newer games."
msgstr "旧游戏为26K，新游戏为86K."

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "SOUND BOARD"
msgstr "声卡"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "To have music and not only sound in games (Owl-Zoo)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JAST SOUND"
msgstr "解锁声音"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate a keyboard/mouse/joypad."
msgstr "仿真鼠标光标"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "JOY2KEY PROFILE"
msgstr "Joy2Key 配置"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Arrows"
msgstr "箭头"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Arrows 3button"
msgstr "Arrows 3button"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Keypad"
msgstr "键盘"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Keypad 3button"
msgstr "键盘"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Manual keyboard"
msgstr "DC键盘"

#. TRANSLATION: libretro/np2kai
msgctxt "game_options"
msgid "Atari Joypad"
msgstr "Atari 手柄"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "EMULATED SYSTEM"
msgstr "WIIMOTES 模拟"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Videopac G7000 (European)"
msgstr "Videopac G7000 （欧洲版）"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Videopac+ G7400 (European)"
msgstr "Videopac+ G7000 （欧洲版）"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Videopac+ G7400 (France)"
msgstr "Videopac+ G7400 (法国版)"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC 60Hz"
msgstr "NTSC 60Hz"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "PAL 50Hz"
msgstr "PAL 50Hz"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Some games accept input from port 2 instead of port 1."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "SWAP GAMEPADS"
msgstr "交换游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/o2em, libretro/picodrive
msgctxt "game_options"
msgid "Zooms in to hide black borders."
msgstr "放大以隐藏黑色边框."

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "CRT GHOSTING EFFECT"
msgstr "CRT重影效应"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Ghosting (65%)"
msgstr "重影 (65%)"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Ghosting (75%)"
msgstr "重影 (75%)"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Ghosting (85%)"
msgstr "重影 (85%)"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Ghosting (95%)"
msgstr "重影 (95%)"

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "Soften the hash sound effect from some games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/o2em
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO FILTER"
msgstr "音频过滤"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.0x (12.50Mhz)"
msgstr "1.0x (12.50Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.1x (13.75Mhz)"
msgstr "1.1x (13.75Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.2x (15.00Mhz)"
msgstr "1.2x (15.00Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.5x (18.75Mhz)"
msgstr "1.5x (18.75Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.6x (20.00Mhz)"
msgstr "1.6x (20.00Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "1.8x (22.50Mhz)"
msgstr "1.8x (22.50Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "2.0x (25.00Mhz)"
msgstr "2.0x (25.00Mhz)"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Fixes a possible bug with multiple controllers detection."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "ACTIVE INPUT DEVICES FIX"
msgstr "激活输入设备修复"

#. TRANSLATION: libretro/opera, libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "SPECIFIC GAME FIXES"
msgstr "特定游戏修复"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Alone in the Dark"
msgstr "Alone in the Dark"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Crash-n Burn"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Dinopark Tycoon"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Microcosm"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Enable shared saves for multi-disc games"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "NVRAM STORAGE"
msgstr "NVRAM 存储器"

#. TRANSLATION: libretro/opera
msgctxt "game_options"
msgid "Per Game"
msgstr "每场比赛"

#. TRANSLATION: libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "4.5x (1440x1080)"
msgstr "4.5x (1440x1080)"

#. TRANSLATION: libretro/parallel_n64, libretro/tyrquake, amiberry, melonds, rpcs3, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Automatic"
msgstr "自动的"

#. TRANSLATION: libretro/parallel_n64
msgctxt "game_options"
msgid "N64 3-point"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/pce, libretro/pce_fast
msgctxt "game_options"
msgid "PCE Joypad"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/pce, libretro/pce_fast
msgctxt "game_options"
msgid "PCE Mouse"
msgstr "PCE 鼠标"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed, libretro/virtualjaguar
msgctxt "game_options"
msgid "Off is safer, On for specific games."
msgstr "关闭更安全，对于特定游戏打开."

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Double the rendering resolution."
msgstr "渲染分辨率加倍."

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed, drastic
msgctxt "game_options"
msgid "ENHANCED RENDERING RESOLUTION"
msgstr "增强的渲染分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "On (Speed hack)"
msgstr "开启 (速度破解)"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed, libretro/yabasanshiro, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Port1"
msgstr "端口1"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed, libretro/yabasanshiro, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Port2"
msgstr "端口2"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed, libretro/yabasanshiro, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Port1+2"
msgstr "端口1+2"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Capcom VS games Expand Screen Width"
msgstr "卡普空格斗游戏扩展屏幕宽度"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Chrono Chross Odd/Even Bit Hack"
msgstr "时空之轮 Odd/Even Bit Hack"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Dark Forces Flat Tex Triangles Fix"
msgstr "暗黑力量平面纹理修复"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Diablo Music Fix"
msgstr "暗黑破坏神音乐修复"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Lunar Ignore Brightness Color Fix"
msgstr "露娜忽略亮度颜色修正"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "InuYasha Sengoku Battle Fix"
msgstr "犬夜叉:战国伽合战战斗修复"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Pandemonium 2 Lazy Screen Update Fix"
msgstr "混乱大冒险：显示修复"

#. TRANSLATION: libretro/pcsx_rearmed
msgctxt "game_options"
msgid "Parasite Eve 2/Vandal Hearts 1&2 Fix"
msgstr "寄生虫前夜2/破坏者之心1和2修复"

#. TRANSLATION: libretro/pokemini
msgctxt "game_options"
msgid "Produces a clean LCD effect."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/pokemini
msgctxt "game_options"
msgid "LCD FILTER"
msgstr "LCD过滤"

#. TRANSLATION: libretro/pokemini
msgctxt "game_options"
msgid "LCD GHOSTING EFFECTS"
msgstr "LCD重影效应"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Green - GameKing"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "VB - Virtual Boy"
msgstr "VB - Virtual Boy"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Potator - Orangish - Amber"
msgstr "琥珀色"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Potator - Green"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Potator - Blue"
msgstr "蓝"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Potator - Green - BGB"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Potator - Green Wataroo"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Brownish - Travel Wood"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Blue - Bubbles Blue"
msgstr "蓝色 - 泡沫蓝"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Blue - Game Master"
msgstr "蓝"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Blue - Shiny Sky Blue"
msgstr "蓝色-亮蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Blue - Slime Blue"
msgstr "蓝色 - 浓蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Gold - Golden Wild"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Gold - Labo Fawn"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Gold - Million Live Gold"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Gold - Odyssey Gold"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Grey - Greyscale"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Grey - Digivice"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Grey - Microvision"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Green - Buttercup Green"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Green - Game.com"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Green - Greenscale"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Green - Legendary Super Saiyan"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Green - TI-83"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Orange - Hokage Orange"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "Pink - Blossom Pink"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "1 Frame"
msgstr "1 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "2 Frames"
msgstr "2 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "3 Frames"
msgstr "3 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "4 Frames"
msgstr "4 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "5 Frames"
msgstr "5 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "6 Frames"
msgstr "6 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "7 Frames"
msgstr "7 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/potator
msgctxt "game_options"
msgid "8 Frames"
msgstr "8 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/prboom, libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PROFILE"
msgstr "控制器配置"

#. TRANSLATION: libretro/prboom, libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "Gamepad Classic"
msgstr "Gamepad Alt经典"

#. TRANSLATION: libretro/prboom, libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "Gamepad Modern"
msgstr "现代游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Force a specific model and prevent tags detection."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "AMIGA MODEL"
msgstr "AMIGA 型号"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Autodetect (by game name tag)"
msgstr "自动检测 (根据游戏名的Tag)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "A500 (512KB Chip + 512KB Slow)"
msgstr "A500 (512KB 芯片 + 512KB ，慢速存储)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "A500+ (1MB Chip)"
msgstr "A500+ (1MB 芯片)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "A600 (2MB Chip + 8MB Fast)"
msgstr "A600 (2MB 芯片 + 8MB 快速存储)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "A1200 (2MB Chip + 8MB Fast)"
msgstr "A1200 (2MB 芯片 + 8MB 快速存储)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "A4000/040 (2MB Chip + 8MB Fast)"
msgstr "A4000/040 (2MB 芯片 + 8MB 快速存储)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CDTV (1MB Chip)"
msgstr "图形芯片类型"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "CD32 Default (2MB Chip)"
msgstr "CD32 默认 (2MB 芯片)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "CD32 (2MB Chip + 8MB Fast)"
msgstr "CD32 (2MB 芯片 + 8MB 快速存储器)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Help games which are too quick or that have bugs."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "CPU COMPATIBILITY"
msgstr "CPU兼容性"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, duckstation, openbor
msgctxt "game_options"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "More compatible"
msgstr "兼容性更好"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Cycle-exact"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Works with 'Cycle-exact' mode and for a few games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Default by model"
msgstr "默认"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid " 3.54 MHz"
msgstr " 3.54 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid " 7.09 MHz (A500 speed)"
msgstr " 7.09 MHz (A500速度)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "14.18 MHz (A1200 speed)"
msgstr "14.18 MHz (A1200速度)"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "28.37 MHz"
msgstr "28.37 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "35.46 MHz"
msgstr "35.46 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "42.56 MHz"
msgstr "42.56 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "56.75 MHz"
msgstr "56.75 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Ignored with 'Cycle-exact'."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "CPU SPEED"
msgstr "CPU速度"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Manually define which resolution to use.&#x0a;Auto defaults to High and "
"switches to Super-High when needed."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO RESOLUTION"
msgstr "视频分辨率"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Low 360p"
msgstr "低"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "High 720p"
msgstr "720p"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Super-high 1440p"
msgstr "超高 1440p"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Hides borders on many games. Some games use the borders."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "ZOOM/CROP (HIDE BORDERS)"
msgstr "缩放/裁剪（隐藏边框）"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Auto zoom"
msgstr "自动缩放"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "smaller"
msgstr "更小"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "small"
msgstr "小"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "medium"
msgstr "中"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "large"
msgstr "大"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "larger"
msgstr "更大"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "maximum"
msgstr "最大值"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Affects mouse speed globally."
msgstr "全局影响鼠标速度."

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "MOUSE SPEED"
msgstr "鼠标速度"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "original"
msgstr "原始"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Makes second fire button press up instead."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JUMP ON B"
msgstr "跳转到"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Removes loading but can add possible glitches/crashes."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "FLOPPY TURBO SPEED"
msgstr "软加速"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Keypad to joyport mappings for 2 players."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "2P GAMEPAD MAPPING (KEYRAH)"
msgstr "双人游戏板映射"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Enable launching pre-installed WHDLoad installs."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "WHDLOAD LAUNCHER"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Passes all physical keyboard events for Pad2Key."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DISABLE EMULATOR JOYSTICK"
msgstr "游戏摇杆"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Select controller type for Amiga P1."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CD32 Pad"
msgstr "pad到键盘自动以"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Analog Joystick"
msgstr "模拟操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Joystick"
msgstr "操纵杆"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Select controller type for Amiga P2."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Inserts CD during boot animation to prevent loading fail."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "BOOT ANIMATION FIRST"
msgstr "启动动画"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/puae2021
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CD TURBO SPEED"
msgstr "光 盘"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Makes the blue button press up instead."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021, libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "JUMP ON A"
msgstr "跳转到"

#. TRANSLATION: libretro/puae, libretro/puae2021
msgctxt "game_options"
msgid "Inserts CD during boot animation prevent loading fail."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/px68k, libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "Slow down or speed up games as appropriate."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "10Mhz"
msgstr "10Mhz"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "16Mhz"
msgstr "16Mhz"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "25Mhz"
msgstr "25Mhz"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "33Mhz (Overclock)"
msgstr "33Mhz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "66Mhz (Overclock)"
msgstr "66Mhz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "100Mhz (Overclock)"
msgstr "100Mhz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "150Mhz (Overclock)"
msgstr "150Mhz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "200Mhz (Overclock)"
msgstr "200Mhz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "5MB"
msgstr "5MB"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "6MB"
msgstr "6MB"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "9MB"
msgstr "9MB"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "10MB"
msgstr "10MB"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "12MB"
msgstr "12MB"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "Full Frame"
msgstr "全帧"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/2 Frame"
msgstr "1/2帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/3 Frame"
msgstr "1/3帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/4 Frame"
msgstr "1/4帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/5 Frame"
msgstr "1/5帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/6 Frame"
msgstr "1/6帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/8 Frame1"
msgstr "1/8帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "16 Frame"
msgstr "16 帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/32 Frame"
msgstr "1/32帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "1/60 Frame"
msgstr "1/60帧延迟"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "Auto Frame Skip"
msgstr "自动跳帧"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "Applies to both players."
msgstr "应用于双玩家."

#. TRANSLATION: libretro/px68k
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JOYPAD TYPE"
msgstr "更新类型"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Default (2 Buttons)"
msgstr "游戏手柄（ D-pad ， 2个按钮）"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Megadrive (8 Buttons)"
msgstr "在EMULATIONSTATION中切换 A/B 按键"

#. TRANSLATION: libretro/px68k
msgctxt "game_options"
msgid "Super Famicom (8 Buttons)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "1 MHz (Underclock)"
msgstr "1 MHz (降频"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "2 MHz (Underclock)"
msgstr "2 MHz (降频)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "4 MHz (NEC uPD780)"
msgstr "4 MHz (NEC uPD780)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "8 MHz (NEC uPID7008)"
msgstr "8 MHz (NEC uPID7008)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "16 MHz (Overclock)"
msgstr "16 MHz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "32 MHz (Overclock)"
msgstr "32 MHz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
msgctxt "game_options"
msgid "64 MHz (Overclock)"
msgstr "64 MHz (超频)"

#. TRANSLATION: libretro/quasi88
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "EMULATE PCG-8100"
msgstr "仿真鼠标光标"

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "Use to eliminate cursor drift/unwanted input."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "ANALOG DEADZONE"
msgstr "模拟死区"

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "GAMEPAD CURSOR SPEED"
msgstr "游戏板光标速度"

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "1.0 (240p)"
msgstr "1.0 (240p)"

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "2.0 (480p)"
msgstr "2.0 (480p)"

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "Improve speed, at a minor cost of accuracy."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/scummvm
msgctxt "game_options"
msgid "SPEED HACK (SAFE)"
msgstr "快速破解 (安全)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Remove the thirty-two sprites per line limit. Crashes certain "
"games."
msgstr "增强.删除每行32个精灵的限制.破坏某些游戏."

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "REDUCE SPRITE FLICKERING (UNSTABLE)"
msgstr "减少闪烁(不稳定)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Overclock the SNES CPU (Gradius 3, Super R-Type)."
msgstr "SNES的CPU超频.用于(宇宙巡航3,Super R-Type)."

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Light (load times)"
msgstr "低级(加载时间.次数)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Compatible"
msgstr "兼容性"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Max (demanding games)"
msgstr "满载运行(要求高的游戏)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Reduces slowdown in mode 7 games. Can cause issues in certain "
"games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "BLEND HIGH-RES MODE"
msgstr "混合高分辨率模式"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x, libretro/snes9x, libretro/snes9x_next, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "SNES Gamepad"
msgstr "SNES 游戏板"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x, libretro/snes9x_next, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "SNES Mouse"
msgstr "SNES 鼠标"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "SNES Multitap"
msgstr "SNES Multitap"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Super Scope"
msgstr "超范围"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x, libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "Konami Justifier"
msgstr "科乐美 Justifier光枪"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "M.A.C.S. Rifle"
msgstr "M.A.C.S. Rifle光枪"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Konami Justifier P2 is daisy chained from controller 2, appears as port 3 to "
"system."
msgstr "科乐美 Justifier光枪 P2从控制器2连接，显示为系统的端口3."

#. TRANSLATION: libretro/snes9x
msgctxt "game_options"
msgid "Konami Justifier (P2)"
msgstr "科乐美 Justifier光枪（P2）"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "5 MHz (Underclock)"
msgstr "5 MHz (降频)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "8 MHz (Underclock)"
msgstr "8 MHz (降频)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "9 MHz (Underclock)"
msgstr "9 MHz (降频)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "10 MHz (Default)"
msgstr "10 MHz (默认)"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "11 MHz"
msgstr "11 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "12 MHz"
msgstr "12 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "13 MHz"
msgstr "13 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "14 MHz"
msgstr "14 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "15 MHz"
msgstr "15 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "20 MHz"
msgstr "20 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "30 MHz"
msgstr "30 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
msgctxt "game_options"
msgid "40 MHz"
msgstr "40 MHz"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Light guns/multitap."
msgstr "使用光枪"

#. TRANSLATION: libretro/snes9x_next
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Dual Konami Justifiers"
msgstr "排列双屏布局。"

#. TRANSLATION: libretro/tgbdual
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Sync GB2Player/GBC2Player saves with saves in \"saves/gb\" or \"saves/gbc\"."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/tgbdual
msgctxt "game_options"
msgid "SYNC SAVE FILES"
msgstr "同步保存文件"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "FRAME RATE LIMIT"
msgstr "帧数限制"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "10fps"
msgstr "10fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "15fps"
msgstr "15fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "20fps"
msgstr "20fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "25fps"
msgstr "25fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "30fps"
msgstr "30fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "40fps"
msgstr "40fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "50fps"
msgstr "50fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "60fps"
msgstr "60fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "75fps"
msgstr "75fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "90fps"
msgstr "90fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "100fps"
msgstr "100fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "120fps"
msgstr "120fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "144fps"
msgstr "144fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "155fps"
msgstr "155fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
msgctxt "game_options"
msgid "160fps"
msgstr "160fps"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake, cemu, dolphin, dolphin_triforce, duckstation, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "RUMBLE"
msgstr "激活支持的控制器上的振动器。"

#. TRANSLATION: libretro/tyrquake
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Gamepad Classic Alt"
msgstr "DC游戏手柄"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "COLOR PALETTE (2D)"
msgstr "调色板 (2D)"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/white"
msgstr "黑色/白色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/blue"
msgstr "黑色/蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/cyan"
msgstr "黑色/青色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/electric cyan"
msgstr "黑色/铁青色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/green"
msgstr "黑色/绿色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/magenta"
msgstr "黑色/粉红"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "black/yellow"
msgstr "黑色/黄色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "Use your physical anaglypth 3D glasses!"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vb
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ANAGLYPH PRESET (3D)"
msgstr "增强.升级3D对象上的纹理."

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "red/blue"
msgstr "红色/蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "red/cyan"
msgstr "红色/青色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "red/electric cyan"
msgstr "红色/铁青色"

#. TRANSLATION: libretro/vb
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "green/magenta"
msgstr "绿"

#. TRANSLATION: libretro/vb
msgctxt "game_options"
msgid "yellow/blue"
msgstr "黄色/蓝色"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "Add color to Game Boy games."
msgstr "添加颜色到Game Boy游戏."

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "GB COLORIZATION"
msgstr "GB彩色化"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "original gameboy"
msgstr "原始gameboy"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "black and white"
msgstr "黑色/白色"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "gba sp"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "blue sea"
msgstr "蓝海"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "dark knight"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "green forest"
msgstr "森林绿"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "hot desert"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "pink dreams"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "weird colors"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "Only for games that employed it (for Boktai)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "For Gyro-enabled games (bound to left analog stick)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "SENSOR SENSITIVITY (GYROSCOPE)"
msgstr "光线传感器灵敏度(GYROSCOPE)"

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "For Gyro-enabled games (bound to right analog stick)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vba-m
msgctxt "game_options"
msgid "SENSOR SENSITIVITY (TILT)"
msgstr "光线传感器灵敏度(TILT)"

#. TRANSLATION: libretro/vecx
msgctxt "game_options"
msgid "Resolution multipliers to smooth vectors"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vecx
msgctxt "game_options"
msgid "RESOLUTION MULTIPLIER"
msgstr "分辨率倍增器"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "Automatic switches region per file path tags"
msgstr "按文件路径标记自动切换区域"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "MODEL TYPE"
msgstr "型号类型"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 PAL Automatic"
msgstr "C64 PAL (自动)"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 NTSC Automatic"
msgstr "C64 NTSC (自动)"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 PAL"
msgstr "C64 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 NTSC"
msgstr "C64 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 Games System PAL"
msgstr "C64 游戏系统 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64
msgctxt "game_options"
msgid "C64 Japanese NTSC"
msgstr "C64 NTSC (日本)"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Change the output resolution ratio."
msgstr "更改输出分辨率."

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "ASPECT RATIO"
msgstr "纵横比"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "PAL 576x312px"
msgstr "PAL 576x312px"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC 492x262px"
msgstr "NTSC 492x262px"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Auto-disable zoom"
msgstr "自动禁用缩放"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Most games use port 2, some use port 1."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER PORT"
msgstr "控制器端口"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER TYPE"
msgstr "控制器类型"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Paddles"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Mouse (1351)"
msgstr "鼠标 (1351)"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Trackball (Atari CX-22)"
msgstr "ATARI系统"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Koalapad"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_x64, libretro/vice_x64sc, libretro/vice_xscpu64, libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, ...
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "KEYBOARD PASSTHROUGH"
msgstr "键盘直通"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128
msgctxt "game_options"
msgid "C128 PAL"
msgstr "C128 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128
msgctxt "game_options"
msgid "C128 NTSC"
msgstr "C128 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128
msgctxt "game_options"
msgid "C128 DCR PAL"
msgstr "C128 DCR PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128
msgctxt "game_options"
msgid "C128 DCR NTSC"
msgstr "C128 DCR NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "RetroPad Face Button Options."
msgstr "按钮选项"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "Button Options"
msgstr "按钮选项"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "B = Fire"
msgstr "B = 开火"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "B = Fire, A = Up"
msgstr "B = 开火, A = 向上"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "Y = Fire"
msgstr "Y = 开火"

#. TRANSLATION: libretro/vice_x128, libretro/vice_xplus4, libretro/vice_xvic, libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "Y = Fire, B = Up"
msgstr "Y = 开会, B = 向上"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "PLUS4 PAL"
msgstr "PLUS4 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "PLUS4 NTSC"
msgstr "PLUS4 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "C16 PAL"
msgstr "C16 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "C16 NTSC"
msgstr "C16 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "V364 NTSC"
msgstr "V364 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "232 NTSC"
msgstr "232 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "colodore_ted"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "yape-pal"
msgstr "yape-PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xplus4
msgctxt "game_options"
msgid "yape-ntsc"
msgstr "yape-NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "VIC20 PAL Automatic"
msgstr "VIC20 PAL 自动"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "VIC20 NTSC Automatic"
msgstr "VIC20 NTSC 自动"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "VIC20 PAL"
msgstr "VIC20 PAL"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "VIC20 NTSC"
msgstr "VIC20 NTSC"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "Super VIC (+16K) NTSC"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "colodore_vic"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "mike-pal"
msgstr "mike-pal"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xvic
msgctxt "game_options"
msgid "mike-ntsc"
msgstr "mike-ntsc"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "3032B"
msgstr "3032B"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "4032B"
msgstr "4032B"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "SUPERPET"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "green"
msgstr "绿色"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "amber"
msgstr "琥珀色"

#. TRANSLATION: libretro/vice_xpet
msgctxt "game_options"
msgid "white"
msgstr "白色"

#. TRANSLATION: libretro/virtualjaguar
msgctxt "game_options"
msgid "For weak machines. Some games will not work with this."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/virtualjaguar
msgctxt "game_options"
msgid "FAST BLITTER (LESS COMPATIBLE)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/virtualjaguar
msgctxt "game_options"
msgid "Enable for Doom to run at its correct resolution."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/virtualjaguar
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DOOM RES HACK"
msgstr "跳过初始的HACK"

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "Remove the padding on the sides of the screen."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "CROP BORDER"
msgstr "裁剪边框"

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "Always have 6 bullets, 6 dynamite and 6 lives."
msgstr "永远有6颗子弹，6颗炸药和6条生命."

#. TRANSLATION: libretro/xrick
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "TRAINER MODE"
msgstr "模式"

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "Nothing can kill Rick, may break the game."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "INVULNERABILITY MODE"
msgstr "无敌模式"

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "Highlight all entities on the game map."
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro/xrick
msgctxt "game_options"
msgid "EXPOSE MODE"
msgstr "曝光模式"

#. TRANSLATION: libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "720p"
msgstr "720p"

#. TRANSLATION: libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "4K"
msgstr "4K"

#. TRANSLATION: libretro/yabasanshiro
msgctxt "game_options"
msgid "Allows up to 7 or 12 controllers in supported games."
msgstr "在支持的游戏中最多允许7或12个控制器."

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Choose which graphics API library to use. Vulkan may not work for every core."
msgstr "选择要使用的图形API库,Vulkan可能不适合每个核心."

#. TRANSLATION: libretro, cemu, daphne, dolphin, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "GRAPHICS API"
msgstr "图形API"

#. TRANSLATION: libretro, cemu, daphne, dolphin, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "OpenGL"
msgstr "OpenGL"

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "GLCore"
msgstr ""

#. TRANSLATION: libretro, daphne, dolphin, duckstation, flycast, ...
msgctxt "game_options"
msgid "Vulkan"
msgstr "Vulkan"

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "In milliseconds. Can reduce crackling/cutting out."
msgstr "以毫秒为单位。可以减少裂纹/切割."

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO LATENCY"
msgstr "音频等待时间"

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "Allow cores to set rotation."
msgstr "允许核心设置旋转."

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "ALLOW ROTATION"
msgstr "允许旋转"

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "Map controller inputs to light gun inputs."
msgstr "将控制器输入映射到光枪输入."

#. TRANSLATION: libretro
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER TO LIGHT GUN"
msgstr "控制器为光枪"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Adjust screen line draw mode."
msgstr "调整屏幕线条绘制模式."

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "LINE MODE"
msgstr "线模式"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "SINGLE"
msgstr "单"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "DOUBLE"
msgstr "双"

#. TRANSLATION: amiberry, daphne
msgctxt "game_options"
msgid "SCANLINES"
msgstr "扫描线"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Manually define which internal resolution to use. AUTO = High."
msgstr ""

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Super high"
msgstr "超高"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Change pixel scaling and filtering method."
msgstr "更改像素缩放和过滤方法."

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "SCALING METHOD"
msgstr "缩放方法"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Pixelated (Nearest)"
msgstr "像素化 (最近的)"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth (Linear)"
msgstr "平滑 (线性)"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Fix flickering in a static screen like Workbench."
msgstr ""

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "REMOVE INTERLACE ARTIFACTS"
msgstr "移除隔行扫描伪影"

#. TRANSLATION: amiberry, amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "ON"
msgstr "开启"

#. TRANSLATION: amiberry, amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "Resize automatically screen height."
msgstr ""

#. TRANSLATION: amiberry
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO HEIGHT"
msgstr "自动高度"

#. TRANSLATION: cannonball
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Improves both sprite scaling and road rendering. Does not affect the car "
"sprite."
msgstr "改进了子画面缩放和渲染，不影响画面."

#. TRANSLATION: cannonball
msgctxt "game_options"
msgid "HIGH RESOLUTION MODE"
msgstr "高分辨率模式"

#. TRANSLATION: cemu, dolphin, duckstation, pcsx2, ppsspp, ...
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Choose which graphics API library to use. Vulkan is better, when supported."
msgstr "选择要使用的图形API库,如果支持,Vulkan会更好."

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Vulkan (Default)"
msgstr "Vulkan (默认)"

#. TRANSLATION: cemu, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Speed up shader compilation."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "ASYNC SHADER COMPILE (VULKAN ONLY)"
msgstr "异步着色器编译 (仅限Vulkan)"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Set the controller rumble strength if supported."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Pro Controller required for games that require shake motions."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER COMBINATION"
msgstr "控制器组合键"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "GamePad + 4 Pro Controller"
msgstr "GamePad + 4 Pro Controller"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "GamePad + 4 Sideway Wiimote"
msgstr "GamePad + 4 Sideway Wiimote"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "5 Pro Controller"
msgstr "5 Pro Controller"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "5 Sideway Wiimote"
msgstr "5 Wii横持遥控器"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Wii U Classic Controller"
msgstr "Wii U经典控制器"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Not all games support all languages."
msgstr "并非所有游戏都支持所有语言."

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "CONSOLE LANGUAGE"
msgstr "控制台语言"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Current language"
msgstr "当前语言"

#. TRANSLATION: cemu, sonic2013, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#. TRANSLATION: cemu, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu, sonic2013, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#. TRANSLATION: cemu, yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Taiwanese"
msgstr "闽南语"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose the audio output type."
msgstr "音频输出"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO CHANNELS"
msgstr "音频通道"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Stereo (Default)"
msgstr "立体(默认)"

#. TRANSLATION: cemu, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Surround"
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Have Batocera set the first audio output device."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO OUTPUT"
msgstr "音频输出"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Set in Config - choose if no audio output"
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Batocera sets first audio device (Default)"
msgstr "Batocera设置第一个音频设备 (默认)"

#. TRANSLATION: cemu, sonic2013, yuzu, demul, vita3k
msgctxt "game_options"
msgid "Fix screen tearing."
msgstr "修复屏幕撕裂."

#. TRANSLATION: cemu, citra, dolphin, dolphin_triforce, duckstation, ...
msgctxt "game_options"
msgid "VSYNC"
msgstr "垂直同步"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Double buffering"
msgstr "双"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Triple buffering"
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose upscaling method."
msgstr "高级纹理的开启使用."

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "UPSCALE FILTER"
msgstr "高档过滤器"

#. TRANSLATION: cemu, cemu, ppsspp, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Bicubic"
msgstr "Bicubic算法"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Hermite (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: cemu, cemu, sonic2013, soniccd, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Nearest Neighbour"
msgstr "最近的邻居"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose downscaling method."
msgstr "心法"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "DOWNSCALE FILTER"
msgstr "低标度滤波器"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Bilinear (Default)"
msgstr "Bilinear (默认)"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Hermite"
msgstr "Hermite"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Keep Aspect Ration (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu, daphne, openbor, redream, demul
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Enable mouse input to simulate touchscreen."
msgstr "启用鼠标输入以模拟触摸屏."

#. TRANSLATION: cemu, mame/uzem, wine
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE MOUSE"
msgstr "启用鼠标"

#. TRANSLATION: cemu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Enable Cemu's performance overlay."
msgstr "启用性能覆盖"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE PERFORMANCE OVERLAY"
msgstr "启用性能覆盖"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "Enable notifications of cache, controller events etc."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE NOTIFICATIONS"
msgstr "启用通知"

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enable gamepad view for games that have interaction across two screens. Use "
"L1+R1 to switch screens."
msgstr ""

#. TRANSLATION: cemu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE GAMEPAD VIEW"
msgstr "开启游戏板视图"

#. TRANSLATION: citra
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid top ratio 4"
msgstr "混合顶部比率2"

#. TRANSLATION: citra
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "hybrid bottom ratio 4"
msgstr "混合底部比率2"

#. TRANSLATION: citra, dolphin, dolphin_triforce, duckstation, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Fix screen tearing. CPU heavy."
msgstr "修复屏幕撕裂.CPU占用率增加."

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "Off will help some games, others will run too fast."
msgstr ""

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "FRAME LIMIT"
msgstr "帧限制"

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "Reduce stutter that happens when compiling shaders."
msgstr ""

#. TRANSLATION: citra
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DISK SHADER CACHE"
msgstr "着色器设置"

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "Preloading is impossible from ES."
msgstr ""

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "The New 3DS has a faster processor, ZL/ZR buttons and a C-stick."
msgstr "新的3DS有更快的处理器、ZL/ZR按钮和C键."

#. TRANSLATION: citra
msgctxt "game_options"
msgid "NEW 3DS MODE"
msgstr "新3DS模式"

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Choose which graphics API library to use. Vulkan may not work on all "
"hardware."
msgstr "选择要使用的图形API库,Vulkan可能不适合每个核心."

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Not all games support stretching, depending on their video files."
msgstr "并非所有游戏都支持拉伸，具体取决于视频文件."

#. TRANSLATION: daphne, dolphin, dolphin_triforce, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Force 4:3"
msgstr "强制4:3"

#. TRANSLATION: daphne, flycast, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN ROTATION"
msgstr "屏幕旋转"

#. TRANSLATION: daphne, flycast, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "0 degrees"
msgstr "0度"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Use with the stretch aspect ratio and adjust joystick sensitivity as "
"required."
msgstr ""

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Restore BLENDMODE outline on Singe sprites."
msgstr "在Singe精灵上还原BLENDMODE轮廓。"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "BLEND SPRITES (SINGE)"
msgstr "混合精灵 (单)"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "OVERLAY SIZE (SINGE)"
msgstr "覆盖尺寸 (单)"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "HD Gun Games"
msgstr "光枪"

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Singe 2 Full"
msgstr "在Singe精灵上还原BLENDMODE轮廓。"

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Singe 2 Half"
msgstr "双人游戏"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "This option is required for some gun games when playing with a mouse."
msgstr ""

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ABSOLUTE MOUSE INPUT"
msgstr "启用鼠标输入以模拟触摸屏."

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Invert the vertical joystick axis on flight games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "INVERT AXIS"
msgstr "倒转轴线"

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JOYSTICK TO CURSOR SENSITIVITY"
msgstr "鼠标光标"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Hide crosshairs in supported games e.g. ActionMax."
msgstr ""

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "HIDE LIGHT GUN CROSSHAIRS"
msgstr "显示光枪十字准星"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Can improve video performance. Do not use with ActionMax games or scanlines."
msgstr "可以提高视频性能。请勿与ActionMax游戏或扫描线一起使用。"

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "SDL TEXTURE ACCESS STREAMING"
msgstr ""

#. TRANSLATION: daphne
msgctxt "game_options"
msgid "Use controller settings manually defined in custom.ini."
msgstr "使用custom.ini中手动定义的控制器设置."

#. TRANSLATION: daphne
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOM CONTROLLER"
msgstr "控制器设置"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Map your controller to an emulated Wiimote."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "EMULATE WIIMOTE"
msgstr "仿真鼠标光标"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CUSTOMIZE EMULATED WIIMOTE & GAMEPAD"
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Classic Controller"
msgstr "经典控制器"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Wiimote Sideway"
msgstr "WIIMote 横持手柄"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Wiimote Sideway + Swing"
msgstr "WIIMOTE枪设置"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Wiimote Sideway + Tilt"
msgstr "WIIMOTE枪设置"

#. TRANSLATION: dolphin/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Wiimote Sideway + Nunchuk"
msgstr "WIIMOTE枪设置"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "8x 5K (5120x4224)"
msgstr "8x 5K (5120x4224)"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "The final output image, unrelated to the Wii's emulated NAND setting."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "Force 16:9"
msgstr "强制 16:9"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch to window"
msgstr "拉伸到窗口"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Compile shaders on next launch of game (one time). Reduces micro-freezes."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "PRE-CACHE SHADERS"
msgstr "绕过游戏前的菜单。"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Off (default)"
msgstr "关闭 (默认)"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "Increase emulator performance, at the cost of accuracy/stability."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "PERFORMANCE HACKS"
msgstr "性能破解"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "Search for custom configured joystick profiles."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "USE PAD PROFILES"
msgstr "使用游戏板配置"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Change what's plugged into the virtual GameCube ports."
msgstr "更改插入虚拟GameCube端口的内容."

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GAMECUBE PORT 1 TYPE"
msgstr "GameCube 端口1 类型"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin, dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Standard Controller"
msgstr "标准控制器"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin, dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GameCube Adapter for Wii U"
msgstr "Wii U的GameCube适配器"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin, dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Steering Wheel"
msgstr "方向盘"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin, dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Dance Mat"
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin, dolphin, dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "DK Bongos"
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GAMECUBE PORT 2 TYPE"
msgstr "GameCube 端口2 类型"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GAMECUBE PORT 3 TYPE"
msgstr "GameCube 端口3 类型"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "GAMECUBE PORT 4 TYPE"
msgstr "GameCube 端口4 类型"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "Usually not much faster than single core mode."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DUAL CORE MODE"
msgstr "核心"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "Speed hack for dual core mode to fix some glitches."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "GPU SYNC"
msgstr "GPU 同步"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "ANTI-ALIASING"
msgstr "抗锯齿"

#. TRANSLATION: dolphin, yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Toggle MSAA/SSAA. Depends on anti-aliasing being enabled."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "ANTI-ALIASING MODE"
msgstr "抗锯齿模式"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "MSAA (default)"
msgstr "MSAA抗锯齿 (默认)"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "SSAA"
msgstr "SSAA抗锯齿"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "To use game cheats or 16/9 Aspect Ratio Fix codes."
msgstr "使用游戏金手指或16/9纵横比修正码."

#. TRANSLATION: dolphin, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE CHEATS"
msgstr "启用金手指"

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce, mupen64plus, tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "Required by some games."
msgstr "某些游戏的需要."

#. TRANSLATION: dolphin, dolphin_triforce
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "MEMORY MANAGEMENT UNIT"
msgstr "可用内存"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Removes disc loading."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "FAST DISK TRANSFER RATE"
msgstr "快速磁盘传输速率"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate the Wiimote pointer with a DS4's gyroscope."
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DUALSHOCK MOTION CONTROL"
msgstr "控台映射"

#. TRANSLATION: dolphin
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Emulate the Wiimote pointer with a mouse."
msgstr "仿真鼠标光标"

#. TRANSLATION: dolphin
msgctxt "game_options"
msgid "MOUSE AS WIIMOTE POINTER"
msgstr "鼠标作为 WIIMOTE 指针"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "1.5x 720p (960x792)"
msgstr "1.5x 720p (960x792)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "2.5x 1080p (1600x1320)"
msgstr "2.5x 1080p (1600x1320)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "PERFORMANCE HACKS (needs review)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "8x (CSAA)"
msgstr "8x (CSAA抗锯齿)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "8xQ (CSAA)"
msgstr "8xQ (CSAA抗锯齿)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "16x (CSAA)"
msgstr "16x (CSAA抗锯齿)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "16xQ (CSAA)"
msgstr "16xQ (CSAA抗锯齿)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
msgctxt "game_options"
msgid "4x (SSAA)"
msgstr "4x (SSAA抗锯齿)"

#. TRANSLATION: dolphin_triforce
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DISABLE ON-SCREEN DISPLAY MESSAGES"
msgstr "启用以获得更大的流畅性，如果屏幕撕裂则禁用."

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "System requirements at native; (RAM|VRAM)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 0.05s, 5s total (550MB|100MB)"
msgstr "每 0.05 秒, 总计 5 秒 (550MB|100MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 0.1s, 10s total (1100MB|200MB)"
msgstr "每 0.1 秒, 总计 10 秒 (1100MB|200MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 1s, 15s total (165MB|30MB)"
msgstr "每 1 秒, 总计 15 秒 (165MB|30MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 1s, 30s total (330MB|60MB)"
msgstr "每 1 秒, 总计 30 秒 (330MB|60MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 1s, 60s total (660MB|120MB)"
msgstr "每 1 秒, 总计 60 秒 (660MB|120MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 1s, 90s total (990MB|180MB)"
msgstr "每 1 秒, 总计 90 秒 (990MB|180MB)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Per 1s, 120s total (1320MB|240MB)"
msgstr "每 1 秒, 总计 120 秒 (1320MB|240MB)"

#. TRANSLATION: duckstation, melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SHOW ON-SCREEN DISPLAY MESSAGES"
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Interpreter is the most accurate, but is the slowest."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "CPU EXECUTION MODE"
msgstr "CPU执行模式"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Recompiler (Fastest)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Cached Interpreter (Faster)"
msgstr "缓存解释器 (快速)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Interpreter (Slowest)"
msgstr "编译器 (最慢速)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Improve performance if VSync is disabled and using Vulkan."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "THREADED PRESENTATION"
msgstr "线程载入中"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Skipping it can break some games."
msgstr "跳过它可以破坏一些游戏。"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "1x native (320x240)"
msgstr "1x 原生 (320x240)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "9x 4K (2880x2160)"
msgstr "9x 4K (2880x2160)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Smooth/upscale textures on 3D objects."
msgstr "增强。3D对象上的平滑/高档纹理."

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Nearest-Neighbor"
msgstr "最近的邻居"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Bilinear (no edge blending)"
msgstr "双线性（无边缘混合）"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "JINC2 (no edge blending)"
msgstr "JINC2 (无边缘混合)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "xBR (no edge blending)"
msgstr "xBR(无边缘混合)"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC-U/C"
msgstr "NTSC-U/C"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Hack. Increases most PAL games' speed by 17%."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "FORCE NTSC TIMINGS ON PAL"
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Preload requires more RAM."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Preload"
msgstr "预加载"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Activate rumble on supported controllers."
msgstr "激活支持的控制器上的振动器。"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "For digital controller mode."
msgstr "对于数字控制器模式."

#. TRANSLATION: duckstation
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "JOYSTICK TO DPAD"
msgstr "游戏摇杆"

#. TRANSLATION: duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "PS1 Digital Controller"
msgstr "PS1数字控制器"

#. TRANSLATION: duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "PS1 Analog Joystick"
msgstr "PS1 模拟操纵杆"

#. TRANSLATION: duckstation, duckstation
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DualShock / Xbox Type"
msgstr "双震动控制器"

#. TRANSLATION: duckstation, duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Namco GunCon (Rumble)"
msgstr "NAMCO GunCon （震动）"

#. TRANSLATION: duckstation, duckstation
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "NeGcon (Rumble)"
msgstr "山脊赛车配套NeGcon控制器"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Reduces wobbly polygongs & warping textures."
msgstr ""

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE PGXP CORRECTIONS"
msgstr "启用PGXP校正"

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "Allows loading protected games without subchannel information."
msgstr "允许在没有子频道信息的情况下加载受保护的游戏."

#. TRANSLATION: duckstation
msgctxt "game_options"
msgid "ALLOW BOOTING WITHOUT SBI FILE"
msgstr "允许启动时没有SBI文件"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Dreamcast BIOS's language setting. Can change the language of some games. "
"Some games default to Japanese."
msgstr ""

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "BIOS LANGUAGE"
msgstr "BIOS 语言"

#. TRANSLATION: flycast/uzem, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Game's default"
msgstr "游戏默认值"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO LOAD ON GAME LAUNCH"
msgstr "游戏启动时自动加载"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO SAVE ON GAME EXIT"
msgstr "游戏退出时保存保存"

#. TRANSLATION: flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Choose second feature pack for the controller."
msgstr "为控制器选择第二个功能包."

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 1 FEATURE PACK"
msgstr "控制器1功能包"

#. TRANSLATION: flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "2nd VMU (Default)"
msgstr "第2个 VMU (默认)"

#. TRANSLATION: flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem, flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Purupuru Pack/Vibration Pack"
msgstr ""

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 2 FEATURE PACK"
msgstr "控制器2功能包"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 3 FEATURE PACK"
msgstr "控制器3功能包"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER 4 FEATURE PACK"
msgstr "控制器4功能包"

#. TRANSLATION: flycast/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enable the Dreamcast DSP for more accurate audio. Only recommended for fast "
"systems."
msgstr ""

#. TRANSLATION: flycast/uzem
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DIGITAL SOUND PROCESSOR"
msgstr "数字"

#. TRANSLATION: flycast/uzem, flycast
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Disbaled (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Force the game to render in this aspect ratio."
msgstr "强制游戏以此纵横比渲染。"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "RENDER RESOLUTION"
msgstr "渲染分辨率"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "0.5x (320x240)"
msgstr "0.5倍 (320x240)"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "4.5x (2880x2160)"
msgstr "4.5x (2880x2160)"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "OpenGL (Default)"
msgstr "OpenGL (默认)"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Rotate the screen with the emulator."
msgstr "使用模拟器旋转屏幕."

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Per pixel is the most accurate, but also the most demanding."
msgstr ""

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "ALPHA SORTING"
msgstr ""

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Per Strip"
msgstr "每流派"

#. TRANSLATION: flycast
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Per Triangle (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: flycast
msgctxt "game_options"
msgid "Per Pixel"
msgstr "每像素"

#. TRANSLATION: fpinball
msgctxt "game_options"
msgid "Allow mapping Future Pinabll with Pad to Keyboard."
msgstr ""

#. TRANSLATION: fpinball
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROLLER CONFIGURATION"
msgstr ""

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "520 ST AUTO"
msgstr "520 ST 自动"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "520 ST TOS 1.00"
msgstr "520 ST TOS 1.00"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "520 ST TOS 1.02"
msgstr "520 ST TOS 1.02"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "520 ST TOS 1.04"
msgstr "520 ST TOS 1.04"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "1040 STE AUTO"
msgstr "1040 STE 自动"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "1040 STE 1.06"
msgstr "1040 STE 1.06"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "1040 STE 1.62"
msgstr "1040 STE 1.62"

#. TRANSLATION: hatari
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Mega STE AUTO"
msgstr "自动"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Mega STE 2.05"
msgstr ""

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Mega STE 2.06"
msgstr ""

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "TOS languages."
msgstr "TOS语言."

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "German (de)"
msgstr "德语"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Spanish (es)"
msgstr "西班牙语"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "French (fr)"
msgstr "法语"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Italian (it)"
msgstr "意大利语"

#. TRANSLATION: hatari
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Dutch (nl)"
msgstr "NL"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Russian (ru)"
msgstr "Russian (ru)"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "Swedish (se)"
msgstr "瑞典语"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "British English (uk)"
msgstr "英语"

#. TRANSLATION: hatari
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "English (us)"
msgstr "英语"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "520K"
msgstr "520K"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "1M"
msgstr "1个月"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "2M"
msgstr "2M"

#. TRANSLATION: hatari
msgctxt "game_options"
msgid "4M"
msgstr "4M"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose which graphics API library to use."
msgstr "选择要使用的图形API库,Vulkan可能不适合每个核心."

#. TRANSLATION: melonds, pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "LIMIT FRAME RATE"
msgstr "帧数限制"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "No Limit"
msgstr "不受限"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "As game specifies"
msgstr "此游戏指定"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Enables improved polygon splitting."
msgstr ""

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE POLYGON SPLITTING"
msgstr "启用多边形分割"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Rotates the screens, to simulate holding the DS sideways."
msgstr ""

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Swap the position of the dual displays."
msgstr ""

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN SWAP"
msgstr "虚拟交换"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Sets the window size to an integer size."
msgstr "仅以整数倍增加图像大小."

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN SIZE"
msgstr "屏幕尺寸"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Adjusts the positions of the screens."
msgstr "调整屏幕的位置."

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Original screen positions"
msgstr "原始屏幕位置"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Always enforce vertical"
msgstr "总是强制竖直位置"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Always enforce horizontal"
msgstr "总是强制水平位置"

#. TRANSLATION: melonds, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "How the window space is distributed between the screens."
msgstr ""

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN SIZING"
msgstr "屏幕尺寸"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Even"
msgstr "时空之轮 Odd/Even Bit Hack"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Emphasize top"
msgstr "顶部/底部"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Emphasize bottom"
msgstr "混合/底部"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Top only"
msgstr "仅顶部"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "Bottom only"
msgstr "仅底部"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "INTEGER SCALING"
msgstr "整数缩放 (像素完美显示)"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "CONSOLE TYPE"
msgstr "控制台类型"

#. TRANSLATION: melonds
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DS"
msgstr "跳过DS系统菜单"

#. TRANSLATION: melonds
msgctxt "game_options"
msgid "DSi (experiemental)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid ""
"h265 (HEVC) is CPU heavy and increases latency, but is more bandwidth "
"efficient."
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO STREAM CODEC"
msgstr "视频流编解码器"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "h264 (less latency)"
msgstr "h264 (减少延迟)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "h265 (HEVC) (higher quality at lower bitrates)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO STREAM RESOLUTION"
msgstr "视频流分辨率"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "4K (3840x2160)"
msgstr "4K (3840x2160)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO STREAM FRAME RATE"
msgstr "视频流帧速率"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "30FPS"
msgstr "30帧"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "60FPS"
msgstr "60帧"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "120FPS"
msgstr "120帧"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "Higher number for higher picture quality, but requires more bandwidth."
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "VIDEO STREAM BITRATE"
msgstr "视频流比特率"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "5Mbps (good for 720p)"
msgstr "5Mbps (适用 720p)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "10Mbps (good for 1080p 60FPS)"
msgstr "10Mbps (适用于1080p 60FPS)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "20Mbps (not supported by some routers)"
msgstr "20Mbps (有些路由器不支持)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "50Mbps (highest quality available)"
msgstr "50Mbps(可用的最高质量)"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Streaming Optimal Playable Settings, overrides other settings if enabled."
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "DYNAMICALLY CALCULATE OPTIMAL SETTINGS"
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight, moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "on"
msgstr "开启"

#. TRANSLATION: moonlight, moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "off"
msgstr "关闭"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "Close app on the remote host when quitting Moonlight."
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "QUIT ON HOST"
msgstr "退出主机"

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "If screen is rotated by 90 degrees, select SDL."
msgstr "如果屏幕旋转90度，请选择SDL."

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "PREFERRED AV DECODER"
msgstr ""

#. TRANSLATION: moonlight
msgctxt "game_options"
msgid "SDL"
msgstr "SDL"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "FRAMESKIP (GL64MK2 ONLY)"
msgstr "调整 (GL64MK2 ONLY)"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enable second audio limiter. Improves audio quality at the cost of "
"performance."
msgstr "启用第二个音频限制器。以性能为代价提高音频质量。"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO SYNC"
msgstr "音频同步"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Lower values reduce audio latency and improve performance, but can cause "
"audio issues."
msgstr ""

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "AUDIO BUFFER (SAMPLES)"
msgstr "音频缓冲区 (样本)"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "nearest"
msgstr "最近的"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "bilinear"
msgstr "bilinear"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "trilinear"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enhancement. Improves clarity of distant textures when mip-mapping is "
"enabled."
msgstr "增强.当启用mip贴图时，提高了远处纹理的清晰度."

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Upscale textures on 3D objects."
msgstr "三维对象上的放大纹理."

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE UPSCALING (RICE ONLY)"
msgstr "纹理粗化 (RICE ONLY)"

#. TRANSLATION: mupen64plus, tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "2X"
msgstr "2倍"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Sharpen"
msgstr "锐化"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Sharpen More"
msgstr "强锐化"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "External"
msgstr "外部的"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Mirrored"
msgstr "镜映"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "DISABLE 4MB EXPANSION RAM PACK"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Required for some effects in-game (Banjo Kazooie and DK64 transitions), can "
"cause slowdown."
msgstr "一些游戏内效果（ Banjo Kazooie和DK64过渡）所需，可能会导致减速。"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "READ FRAMEBUFFER EVERY FRAME (GLIDE64MK2)"
msgstr "读取每个帧的帧缓冲区(GLIDE64MK2)"

#. TRANSLATION: mupen64plus
msgctxt "game_options"
msgid "Game default"
msgstr "游戏默认值"

#. TRANSLATION: mupen64plus, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. TRANSLATION: mupen64plus, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. TRANSLATION: openbor
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch games to full-screen, but may distort the aspect ratio"
msgstr ""

#. TRANSLATION: openbor
msgctxt "game_options"
msgid "SCREEN RATIO"
msgstr "屏幕纵横比"

#. TRANSLATION: openbor
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Simple 2x"
msgstr "简单"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Some games have issues when the animation is shown, others require it."
msgstr "有些游戏在播放动画时出现问题,有些则需要."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Show (specific games)"
msgstr "显示(特定游戏)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Skip (safer)"
msgstr "跳过(更安全)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Skip drawing screen effects. Cumulative."
msgstr "跳过绘制屏幕效果.累计的."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "SKIPDRAW HACK"
msgstr "跳过初始的HACK"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "1 (post FX)"
msgstr "1(胶卷特效)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "2 (shadows)"
msgstr "2(阴影)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "3 (shadows)"
msgstr "3(阴影)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "4 (special FX)"
msgstr "4(特殊效果)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "5 (other)"
msgstr "5(其他)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Remove lines in internal resolution (fixes Soul Calibur)."
msgstr "移除内部分辨率中的线条(修复刀魂)."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "ALIGN SPRITE (HACK)"
msgstr "对齐精灵(HACK)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Render this many frames ahead to improve performance at the cost of input "
"lag."
msgstr ""

#. TRANSLATION: pcsx2
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "VSYNCS IN MTGS QUEUE"
msgstr "当前下载排队"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Good speedup and high compatibility; recommended but may cause issues."
msgstr "加速性能好，兼容性强；建议使用，但可能会导致问题."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "MICRO VU SPEED HACKS"
msgstr "低级VU速度HACK"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "mVU Flag Hack. May cause bad graphics (recommended)"
msgstr "mVU标志HACK.可能导致不良图形(推荐)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "MTVU. May cause hanging (recommended on 3+ cores)"
msgstr "MTVU.可能导致问题(建议用于3+以上的核心)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Instant VU1. May cause some graphical errors"
msgstr "即时VU1.可能会导致一些图形错误"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "mVU Flag Hack + MTVU"
msgstr "mVU标志HACK+MTVU"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "mVU Flag Hack + Instant VU1"
msgstr "mVU标志HACK+即时VU1"

#. TRANSLATION: pcsx2, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Enables Action Replay cheats."
msgstr "启用动作回放金手指."

#. TRANSLATION: pcsx2, ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "GAME CHEATS"
msgstr "游戏金手指"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "WIDESCREEN PATCHES"
msgstr "宽屏补丁"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Automatically use gamefixes as appropriate. Stacks with manual gamefixes."
msgstr "根据需要自动使用游戏修复程序.与手动游戏修复程序堆叠."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "AUTOMATIC GAMEFIXES"
msgstr "自动游戏修复"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Stacks with auto gamefixes."
msgstr "堆叠自动游戏修复程序."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "MANUAL GAMEFIXES"
msgstr "手动游戏修复"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "VU Add hack (Fixes Tri-Ace games boot crash)"
msgstr "VU添加HACK(修复Tri-Ace游戏启动崩溃)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "FPU Compare hack (For Digimon Rumble Arena 2)"
msgstr "FPU比较HACK(修复数码宝贝格斗编年史2)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "FPU Multiply hack (For Tales of Destiny)"
msgstr "FPU乘法破解(修复宿命传说)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "FPU Negative Div hack (For Gundam Games)"
msgstr "FPU负Div-HACK(适用于部分高达类游戏)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "VU XGkick hack (For Eremental Gerad)"
msgstr "VU XGKICK HACK(用于安装Gerad)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "FFX videos fix (Fixes bad graphic overlays)"
msgstr "FFX视频修复(修复坏的图形覆盖)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "EE timing hack (Try if all else fails)"
msgstr "EE计时破解(如果其他都失败，请尝试)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Skip MPEG hack (Skips videos/FMVs that freeze)"
msgstr "跳过MPEG-HACK(跳过冻结的视频/FMV)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "OPH Flag hack (Try if game freezes)"
msgstr "OPH标志破解HACK(如果游戏冻结.请尝试)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Handle DMAC writes when it busy"
msgstr "修复DMAC写入正忙"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Simulate VIF1 FIFO read (Fix slow loading)"
msgstr "模拟VIF1 FIFO读取(修复缓慢加载)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Delay VIF1 Stalls (For SOCOM2 & Spy Hunter)"
msgstr "延迟VIF1失速(修复腐烂国度2和间谍猎手)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Enable the GIF FIFO (Wallace and Gromit, DJ Hero)"
msgstr "启用GIF FIFO(修复奶酪与机器人，DJ英雄)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "Preload TLB hack to avoid tlb miss on Goemon"
msgstr "预加载TLB-HACK以避免Goemon上的TLB丢失"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "VU I bit hack - Scarface The World is Yours"
msgstr "VU I bit hack-(修复疤面煞星)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "VU I bit hack - Crash Tag Team Racing"
msgstr "VU I bit hack-(修复古惑狼赛车-团队竞速)"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "VU0 Kickstart to avoid sync problems with VU1"
msgstr "VU0 Kickstart以避免与VU1同步问题"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Automatically use hardware hacks as appropriate. Refer to pcsx2-config for "
"individual hacks."
msgstr "根据需要自动使用硬件HACK.请参阅pcsx2配置以了解个别HACK."

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "AUTOMATIC GRAPHICS HARDWARE HACKS"
msgstr "自动图形硬件HACK"

#. TRANSLATION: pcsx2
msgctxt "game_options"
msgid "On (default)"
msgstr "(开启)默认"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Skip buffer disables auto frameskip and renders at display output resolution."
msgstr "跳过缓冲区禁用自动跳帧并以显示输出分辨率渲染."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "RENDERING MODE"
msgstr "渲染模式"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Skip buffer effects"
msgstr "非缓冲效果"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Buffered rendering"
msgstr "缓冲渲染"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "8x 4K (3840x2176)"
msgstr "8x 4K (3840x2176)"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Automatically reduce frameskip if the system has spare overhead."
msgstr "如果系统空闲，则自动减少跳帧."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO FRAMESKIP"
msgstr "自动跳帧"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Enable for more fluidity, disable if screen tearing."
msgstr "启用以获得更大的流畅性，如果屏幕撕裂则禁用."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "VSYNC INTERVAL"
msgstr "VSYNC间隔"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Enables texture upscaling textures and their size."
msgstr "增强.启用高级纹理及纹理大小."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE UPSCALING LEVEL"
msgstr "高级纹理等级"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "The upscaling method used when enabled."
msgstr "高级纹理的开启使用."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE UPSCALING TYPE"
msgstr "纹理缩放类型"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "xBRZ (Default)"
msgstr "xBRZ滤镜(默认)"

#. TRANSLATION: ppsspp
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Hybrid + Bicubic"
msgstr "混合"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Fix texture banding when upscaling."
msgstr "修复升级时的纹理条带."

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "TEXTURE DEPOSTERIZE"
msgstr "多色纹理"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Linear"
msgstr "线性的"

#. TRANSLATION: ppsspp
msgctxt "game_options"
msgid "Auto Max Quality"
msgstr "自动最大质量"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Allows Alt+Tab to RPCS3's menu. Useful for manual disc-swapping."
msgstr "允许Alt+Tab键进入RPCS3的菜单。用于手动更换光盘."

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "GRAPHICAL USER INTERFACE"
msgstr "图形用户界面"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Distorts the output to fill the display fully."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "STRETCH TO DISPLAY AREA"
msgstr "拉伸至显示区域"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "PS3's internal ratio setting. Some games only support 16/9."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "TV MODE"
msgstr "TV 模式"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "16:9 (default)"
msgstr "16:9 (默认)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "LLVM is fastest, use the Interpreter settings if there are issues."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "PPU DECODER"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3, rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "LLVM Recompiler"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Dynamic Interpreter"
msgstr "普通(口译员)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Static Interpreter"
msgstr "静态解释器"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "If game crashes, try ASMJIT. If still crashing, try Fast Interpreter."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "SPU DECODER"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "ASMJIT Recompiler"
msgstr "ASMJIT 重编译器"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Fast Interpreter"
msgstr "快速编译器"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Precise Interpreter"
msgstr "精确解释器"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Can fix bugs in some games. Only relevant for dynamic or LLVM SPU decoder."
msgstr "可以修复某些游戏中的错误。仅与动态或LLVM SPU解码器相关."

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "SPU XFloat Accuracy"
msgstr "以准确性为代价，减少加载时间。"

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Accurate XFloat"
msgstr "更精确的仿真，但更慢。"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Approximate XFloat"
msgstr "Approximate XFloat"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Relaxed XFloat"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Most games already have an internal framelimit. Minor performance cost."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "ADDITIONAL FRAMELIMIT"
msgstr "附加帧限制"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Off (faster, unstable)"
msgstr "关闭 (快速, 不稳定)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Only Async (skip draw) avoids freezing while compiling shaders."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "SHADER MODE"
msgstr "着色器模式"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Legacy (laggy)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Async (skip draw, recommended)"
msgstr "异步(跳过绘制，建议)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Async with interp. (hybrid)"
msgstr "Interp异步 (hybrid)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Interpreter only (experimental)"
msgstr "仅编译器 (实验性)"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Can fix screen tearing on unorthodox displays (most LCDs don't need this)."
msgstr "可以修复非传统显示屏上的屏幕撕裂（大多数液晶显示器不需要此功能）。"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"May fix missing graphics and broken lighting at the cost of performance."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "WRITE COLOR BUFFERS"
msgstr "写入颜色缓冲区"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Disables the vertex cache. Might resolve missing or flickering graphics "
"output but degrade performance."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DISABLE VERTEX CACHE"
msgstr "关闭"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "May fix broken graphics in some games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "WRITE DEPTH BUFFER"
msgstr "写入深度缓冲区"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Limiting to 1 or 2 may fix audio stuttering on weaker CPUs in some games. "
"Leave on automatic if slowdown occurs."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "PREFERRED SPU THREADS"
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "1 thread"
msgstr "1 线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "2 threads"
msgstr "2 线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "3 threads"
msgstr "3 线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "4 threads"
msgstr "4 线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "5 threads"
msgstr "5 线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "6 threads"
msgstr "6线程"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid "Can reduce crackle and stutter but increases audio latency."
msgstr "可以减少裂纹和卡顿，但增加音频延迟。"

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE AUDIO BUFFERING"
msgstr "启用视频音频"

#. TRANSLATION: rpcs3
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Reduces crackle and stutter further, but may cause a very noticeable "
"reduction in audio quality on slower CPUs."
msgstr ""

#. TRANSLATION: rpcs3
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE TIME STRETCHING"
msgstr "游戏时间"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Enable the debug menu and the walk-through-walls button."
msgstr ""

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "TEST PLAY"
msgstr "试玩"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Needed by some games that use special unicode characters."
msgstr ""

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "GAME REGION (ENCODING)"
msgstr "游戏区域 (编码)"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Autodetect (Recommended)"
msgstr "自动检测（建议）"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "European (Western)"
msgstr "西欧"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "European (Cent/East) [W-1250]"
msgstr ""

#. TRANSLATION: easyrpg
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Japanese [Shift-JIS]"
msgstr "SHIFT"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Cyrillic [Windows-1251]"
msgstr ""

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (简体)"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Chinese (Traditional) [Big5]"
msgstr "中文 (繁体) [Big5]"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其"

#. TRANSLATION: easyrpg
msgctxt "game_options"
msgid "Baltic"
msgstr "波罗的海文"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Choose your render resolution (Requires personal redream.key file)."
msgstr "选择渲染分辨率(需要私人的redream.key)."

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "2x (1280x960) (Default)"
msgstr "2x (1280x960) (默认)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Choose your preferred aspect ratio."
msgstr "选择您首选的纵横比."

#. TRANSLATION: redream, demul
msgctxt "game_options"
msgid "4:3 (Default)"
msgstr "4:3 (默认)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Enable auto frameskipping for performance on lower-end systems."
msgstr ""

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Enable vertical sync to avoid tearing in some cases."
msgstr ""

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Choose the amount of polygon sort accuracy (Higher may cause artifacts)."
msgstr "选择多边形排序精度的数量（较高可能会导致瑕疵）。"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "POLYGON SORT ACCURACY"
msgstr "多边形排序精度"

#. TRANSLATION: redream
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Per-strip (Default)"
msgstr "开(默认)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Per-pixel (32 layers)"
msgstr "每像素 (32层)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Per-pixel (64 layers)"
msgstr "每像素 (64层)"

#. TRANSLATION: redream
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose the Dreamcast console region."
msgstr "控制台区域"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "USA (Default)"
msgstr "USA (默认)"

#. TRANSLATION: redream
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Choose the Dreamcast console language."
msgstr "控制台语言"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Choose broadcast standard (for older TV's)."
msgstr "选择广播标准 (适用于旧电视)."

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "BROADCAST"
msgstr "广播"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "NTSC (Default)"
msgstr "NTSC (默认)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "PAL_M"
msgstr "PAL_M"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "PAL_N"
msgstr "PAL_N"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Choose cable type for the TV."
msgstr "选择电视的电缆类型."

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "CABLE"
msgstr "电缆"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "VGA (Default)"
msgstr "VGA (默认)"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#. TRANSLATION: redream
msgctxt "game_options"
msgid "Composite"
msgstr "合成"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Enable the legacy or the new 3D engine (choose legacy for older GPUs)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "3D ENGINE"
msgstr "3D 引擎"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Legacy3D"
msgstr ""

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "New3D"
msgstr ""

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Enable proper quad rendering (for higher end systems)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: supermodel
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "QUAD RENDERING"
msgstr "渲染模式"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Enable crosshairs in shooting games for the selected players."
msgstr ""

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "P1 only"
msgstr "仅玩家1"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "P2 only"
msgstr "仅玩家2"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "P1 & P2"
msgstr "P1 & P2"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Only some games feature rumble. Not compatible with all controllers."
msgstr "只有一些游戏具有震动功能。不兼容所有控制器。"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Use L2/R2 for Accel/Brake and L1/R1 or R-stick Up/Down for Shift Up/Down."
msgstr "使用L2/R2进行加速/制动，使用L1/R1或右摇杆上/下进行升档/降档."

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "MODERN PEDAL CONTROLS"
msgstr "现代踏板控制"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "Change the speed of the emulated PowerPC chip (fixes some issues)."
msgstr "更改模拟PowerPC芯片的速度 (修复了一些问题)."

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "ADJUST POWERPC FREQUENCY"
msgstr "调整 PowerPC 频率"

#. TRANSLATION: supermodel
msgctxt "game_options"
msgid "50 (Default)"
msgstr "50 (默认)"

#. TRANSLATION: vice, tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "NO (DEFAULT)"
msgstr "否(默认)"

#. TRANSLATION: vice, tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "YES"
msgstr "是"

#. TRANSLATION: tsugaru
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CD-ROM SPEED"
msgstr "光 盘"

#. TRANSLATION: tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "AUTO (DEFAULT)"
msgstr "自动(默认)"

#. TRANSLATION: tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "1X"
msgstr "1X"

#. TRANSLATION: tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "4X"
msgstr "4倍"

#. TRANSLATION: tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "8X"
msgstr "8倍"

#. TRANSLATION: tsugaru
msgctxt "game_options"
msgid "FORCE 386DX CPU"
msgstr "强制 386DX CPU"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ROM (Slot 1)"
msgstr "ROM (插槽 1)"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ROM (Slot 2)"
msgstr "ROM (插槽 2)"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ROM (Slot 3)"
msgstr "ROM (插槽 3)"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "ROM (Slot 4)"
msgstr "ROM (插槽 4)"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mount a floppy for user data, creates if needed"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "USER DISK"
msgstr "用户磁盘"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Mac IIx (2Mb RAM, Color, 2 HD Floppies/CD/HDD, Image Reader)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Install the image reader card to read idks image files (Mac IIx only)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Type of ROM file to load. Disk Image requires Mac IIx and Image Reader"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Disk Image"
msgstr "磁盘镜像"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Interton VC 4000 cartridges"
msgstr ""

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid "Enable or disable high score saving"
msgstr "启用或禁用高分保存"

#. TRANSLATION: mame/uzem
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enable mouse input for trackballs, spinners, lightguns (if no gun "
"connected), and similar controls"
msgstr "为轨迹球、旋转器、光枪(如果未连接枪)和类似控件启用鼠标输入"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "BGFX for post-processing, accel/opengl for raw image."
msgstr "BGFX用于后处理.accel/opengl用于原始图像."

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "BGFX"
msgstr "BGFX"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "Accel"
msgstr "加速"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "Fix screen tearing, but may drop frames."
msgstr "修复屏幕撕裂.但可能会掉帧."

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Depends on video mode being set to BGFX. Vulkan is better, when supported."
msgstr "取决于视频模式设置为BGFX.如果支持.Vulkan会更好."

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "BGFX GRAPHICS API"
msgstr "BGFX图形API"

#. TRANSLATION: mame
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "MAME Detect"
msgstr "自定义MAME配置"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "OpenGL ES"
msgstr "OpenGL ES"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "BGFX VIDEO FILTER"
msgstr "BGFX视频过滤器"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "CRT Geom Deluxe (RGB)"
msgstr "CRT Geom豪华(RGB)"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "CRT Geom Deluxe (Composite)"
msgstr "CRT Geom豪华型(复合)"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "Allows the use of switchres profiles if present."
msgstr "允许使用CRT低解配置文件(如果存在)."

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "CRT SWITCHRES"
msgstr "CRT低解开关"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "Rotate 90"
msgstr "旋转90度"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "Rotate 270"
msgstr "旋转270度"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Crop artwork to only unused space, keeping the game as large as possible."
msgstr "将艺术品裁剪到未使用的空间.使游戏尽可能大."

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "ARTWORK CROP"
msgstr "艺术品裁剪"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Make game history, setup instructions, and special moves viewable in the menu"
msgstr "在菜单中查看游戏历史.设置说明和特殊动作"

#. TRANSLATION: mame
msgctxt "game_options"
msgid "DATA PLUGIN"
msgstr "数据插件"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Converts DirectX 9/10/11/12 calls to Vulkan."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DXVK FEATURE"
msgstr "CPU 特征"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "See your FPS and version of Vulkan API/driver."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "DXVK HUD"
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "Can increase performance for games that stress the CPU."
msgstr "可以提高CPU压力较大的游戏的性能."

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "ESYNC"
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Can improve frame rate and responsiveness."
msgstr "可以提高帧率和响应能力."

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "FSYNC"
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "Vastly improves the speed of buffer maps."
msgstr "大大提高了缓冲区地图的速度。"

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "PBA"
msgstr "PBA"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Renders game at a lower res then upscales to increase FPS."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "FIDELITY FX SUPER RESOLUTION"
msgstr "保真度FX超分辨率"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Allows you to limit FPS to 60."
msgstr "允许将FPS限制在60."

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "FPS LIMITER"
msgstr "FPS限制器"

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "INSTALL MEDIA FOUNDATION"
msgstr "安装"

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "Define the resolution and a new dedicated window."
msgstr "定义分辨率和新的专用窗口."

#. TRANSLATION: wine, mugen
msgctxt "game_options"
msgid "VIRTUAL DESKTOP"
msgstr "虚拟桌面"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Force mouse in games."
msgstr "在游戏中强制鼠标."

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "Enable XIM support."
msgstr "开启并支持倒带"

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE XIM"
msgstr "启用"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Disable support for memory write watches in ntdll."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "NO WRITE WATCH"
msgstr "观看游戏"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Force WINE to run games with large addresses."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "FORCE LARGE ADDRESS"
msgstr "强制大地址"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Delay freeing some memory."
msgstr "延迟释放一些内存."

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "HEAP DELAY FREE"
msgstr "复制到空闲插槽"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "Force Nvidia GPUs to always be reported as AMD GPUs."
msgstr "强制Nvidia GPU始终报告为AMD GPU。"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "HIDE NVIDIA GPU"
msgstr "隐藏NVIDIA GPU"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Disabling this may help compatibility with certain controllers and games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "RAW CONTROLLER INPUT"
msgstr "原始控制器输入"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Reset the cache can fix some crashes if your game was running under Batocera "
"29."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "DXVK RESET CACHE"
msgstr "重置"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enable this mode if you have issue for run your game on NTFS storage (by "
"default is better to use LinuxFS)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE NTFS MODE"
msgstr "启用 NTFS 模式"

#. TRANSLATION: wine
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE DEBUG"
msgstr "启用 DEBUG"

#. TRANSLATION: solarus
msgctxt "game_options"
msgid "Choose which pad to control your hero."
msgstr "选择控制你的英雄的手柄."

#. TRANSLATION: solarus
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "CONTROL CHOICE"
msgstr "控台映射"

#. TRANSLATION: solarus
msgctxt "game_options"
msgid "Joypad"
msgstr ""

#. TRANSLATION: solarus
msgctxt "game_options"
msgid "Left stick"
msgstr "左摇杆"

#. TRANSLATION: solarus
msgctxt "game_options"
msgid "Right stick"
msgstr "右摇杆"

#. TRANSLATION: mugen
msgctxt "game_options"
msgid "Can improve frame rates and responsiveness."
msgstr "可以提高帧率和响应能力。"

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement. Double the rendering resolution. Makes 3D objects clearer."
msgstr "增强.增加渲染分辨率.使3D画面更加清晰."

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Skip frames to improve performance, at the cost of choppy motion. Can cause "
"visual glitches."
msgstr ""

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "FRAMESKIP TYPE"
msgstr "跳帧类型"

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid ""
"When frameskip type is on automatic or manual, skip up to this many frames "
"consecutively."
msgstr ""

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "FRAMESKIP VALUE"
msgstr "跳帧值"

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Improves performance in 3D games. Can cause glitches."
msgstr "提升3D游戏的性能。可能会导致卡顿。"

#. TRANSLATION: drastic
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "THREADED 3D"
msgstr "线程视频"

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Force 3D geometry to always render on the top screen. Useful for single-"
"screen devices/games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "KEEP MAIN SCREEN ON TOP"
msgstr ""

#. TRANSLATION: drastic
msgctxt "game_options"
msgid "Single"
msgstr "单个"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Choose the scaling mode for the game screen."
msgstr "选择游戏屏幕的缩放模式."

#. TRANSLATION: xemu, sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "SCALING MODE"
msgstr "缩放模式"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Original resolution"
msgstr "原始分辨率"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Scale to best fit"
msgstr "缩放到最佳"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch to full"
msgstr "拉伸到全屏"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch to 16:9"
msgstr "拉伸到 16:9"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch to 4:3"
msgstr "拉伸到 4:3"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Enhancement."
msgstr "增强."

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "Improve audio accuracy (experimental)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "USE DSP AUDIO"
msgstr "视频静音"

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Use the Zink (OpenGL to Vulkan) renderer to fix graphics issues. May cause "
"performance loss."
msgstr "使用Zink（OpenGL到Vulkan）渲染器修复图形问题。可能导致性能损失."

#. TRANSLATION: xemu
msgctxt "game_options"
msgid "USE ZINK RENDERER"
msgstr "使用ZINK渲染器"

#. TRANSLATION: sonic2013
msgctxt "game_options"
msgid "Portugese"
msgstr "葡萄牙語"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Can smooth the image."
msgstr "可以平滑图像。"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Integer Scale"
msgstr "整数缩放"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Sharp Bilinear"
msgstr "夏普双线性"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Regular Bilnear"
msgstr "常规Bilnear"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Enable high quality effects for special stages."
msgstr "为特殊阶段启用高质量的效果。"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "HQ MODE"
msgstr "总部模式"

#. TRANSLATION: sonic2013
msgctxt "game_options"
msgid "Bypass the pre-game menu."
msgstr "绕过游戏前的菜单。"

#. TRANSLATION: sonic2013
msgctxt "game_options"
msgid "SKIP START MENU"
msgstr "开始菜单"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Access to modding and other advanced options."
msgstr "访问修改和其他高级选项。"

#. TRANSLATION: sonic2013, soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "DEV MENU"
msgstr "开发菜单"

#. TRANSLATION: soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Both types require holding D-pad down during initial charge."
msgstr "两种类型都需要在初始充电过程中按住D-pad。"

#. TRANSLATION: soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "SPINDASH TYPE"
msgstr "SPINDASH类型"

#. TRANSLATION: soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "By Save"
msgstr "按保存"

#. TRANSLATION: soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Sonic 2 (tap jump)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: soniccd
msgctxt "game_options"
msgid "Sonic CD (hold jump)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Tries to guess Per-vertex colour (gouraud) from the Model2 per-poly "
"information (flat)."
msgstr ""

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "FAKE GOURAUD"
msgstr ""

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "Smooth textures."
msgstr "平滑纹理."

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "BILINEAR FILTERING"
msgstr "双线性滤波"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enables mipmap usage and trilinear filtering. Doesn't work with some games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: model2emu
#, fuzzy
msgctxt "game_options"
msgid "TRILINEAR FILTERING"
msgstr "各向异性滤波"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Enables bilinear filtering on tilemaps. Looks good, but can cause some "
"stretch artifacts."
msgstr "在图块地图上启用双线性过滤。看起来不错，但可能会引起一些拉伸伪影。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "FILTER TILEMAPS"
msgstr "过滤TILEMAPS"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "Forces the DX driver to use Managed textures instead of Dynamic."
msgstr "强制DX驱动程序使用托管纹理而不是动态。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "FORCE MANAGED"
msgstr "强制管理"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "Enables Direct3D Automip-map generation."
msgstr "启用Direct3D自动映射生成。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE MIP-MAP"
msgstr "启用MIP-MAP"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "Enabled meshed polygons for translucency."
msgstr "启用半透明网格多边形。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE MESH TRANSPARENCY"
msgstr "启用网格透明度"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "Enable full-screen antialiasing in Direct3D."
msgstr "在Direct3D中启用全屏抗锯齿。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE FULL-SCREEN ANTI-ALIASING"
msgstr "启用全屏抗锯齿"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Read mouse through Rawinput, allowing 2 mice for 2 player shooting games."
msgstr "通过Rawinput阅读鼠标，允许2个鼠标用于2个玩家射击游戏。"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE RAW INPUT"
msgstr "启用原始输入"

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid ""
"Use if you're having graphical issues or GPU problems with this emulator."
msgstr "如果仿真器存在图形或GPU问题，请使用."

#. TRANSLATION: model2emu
msgctxt "game_options"
msgid "ENABLE SOFTWARE RENDERER"
msgstr "启用软件渲染器"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Native (720p/1080p)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "2x (1440p/2160p)"
msgstr "2x (1440p/2160p)"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "3x (2160p/3240p)"
msgstr "3x (2160p/3240p)"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "4x (2880p/4320p)"
msgstr "4x (2880p/4320p)"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "5x (3600p/5400p)"
msgstr "5x (3600p/5400p)"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "6x (4320p/6480p)"
msgstr "6x (4320p/6480p)"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "16:9 (Default)"
msgstr "16:9 (默认)"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Force 21:9"
msgstr "强制 21:9"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Force 16:10"
msgstr "强制 16:10"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "British English"
msgstr "英语"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Canadian French"
msgstr "加拿大法语"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Latin American Spanish"
msgstr "拉丁美洲西班牙语"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Choose your console region."
msgstr "选择你的控制台区域."

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "CHOOSE CONSOLE REGION"
msgstr "选择控制台区域"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "China"
msgstr "中国"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Korea"
msgstr "韩国"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Choose your console timezone."
msgstr "选择你的控制台时区."

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "CHOOSE CONSOLE TIMEZONE"
msgstr "选择控制台时区"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "CET"
msgstr "CET"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "CST6CDT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "EET"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Eire"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "EST"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "EST5EDT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GB-Eire"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GMT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GMT+0"
msgstr "GMT+0"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GMT-0"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "GMT0"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Greenwich"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "HST"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Jamaica"
msgstr "牙买加"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Kwajalein"
msgstr "夸贾林"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Libya"
msgstr "利比亚"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "MET"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "MST"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "MST7MDT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Navajo"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "NZ"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "NZ-CHAT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "PRC"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "PST8PDT"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "ROC"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "ROK"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "UCT"
msgstr "UCT"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Univarsal"
msgstr "Univarsal"

#. TRANSLATION: yuzu, ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC"
msgstr "UTC"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "W-SU"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "WET"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Zulu"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "CHOOSE SOUND OUTPUT MODE"
msgstr "选择声音输出模式"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Mono"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Stereo"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "ASYNC SHADER COMPILE"
msgstr "异步着色器编译"

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "ANTI-ALIASING METHOD"
msgstr "抗锯齿方法"

#. TRANSLATION: yuzu, vita3k
msgctxt "game_options"
msgid "FXAA"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "Gaussian"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "ScaleForce"
msgstr ""

#. TRANSLATION: yuzu
msgctxt "game_options"
msgid "AMD FidelityFX (Vulkan Only)"
msgstr "AMD FidelityFX (仅Vulkan)"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Stretch to fit window"
msgstr "拉伸并适应串口"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "American English"
msgstr "美式英语"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "Choose your console UTC timezone."
msgstr "选择控制台UTC时区."

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-12"
msgstr "UTC-12"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-11"
msgstr "UTC-11"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-10"
msgstr "UTC-10"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-9"
msgstr "UTC-9"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-8"
msgstr "UTC-8"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-7"
msgstr "UTC-7"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-6"
msgstr "UTC-6"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-5"
msgstr "UTC-5"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-4"
msgstr "UTC-4"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-3"
msgstr "UTC-3"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-2"
msgstr "UTC-2"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC-1"
msgstr "UTC-1"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+1"
msgstr "UTC+1"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+2"
msgstr "UTC+2"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+3"
msgstr "UTC+3"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+4"
msgstr "UTC+4"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+5"
msgstr "UTC+5"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+6"
msgstr "UTC+6"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+7"
msgstr "UTC+7"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+8"
msgstr "UTC+8"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+9"
msgstr "UTC+9"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+10"
msgstr "UTC+10"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+11"
msgstr "UTC+11"

#. TRANSLATION: ryujinx
msgctxt "game_options"
msgid "UTC+12"
msgstr "UTC+12"

#. TRANSLATION: xenia, xenia-canary
msgctxt "game_options"
msgid ""
"This option enables the ability to play Xbox Live Arcacde games. May cause "
"compatibility issues with non-XBLA games."
msgstr ""

#. TRANSLATION: xenia, xenia-canary
msgctxt "game_options"
msgid "XBOX LIVE ARCADE"
msgstr ""

#. TRANSLATION: xenia, xenia-canary
msgctxt "game_options"
msgid "No licenses enabled"
msgstr ""

#. TRANSLATION: xenia, xenia-canary
msgctxt "game_options"
msgid "XBLA license enabled (Default)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: xenia, xenia-canary
msgctxt "game_options"
msgid "All possible licenses (Not recommended)"
msgstr ""

#. TRANSLATION: gzdoom
msgctxt "game_options"
msgid "Configuring controllers in GZDoom can cause problems."
msgstr ""

#. TRANSLATION: gzdoom
msgctxt "game_options"
msgid "USE GZDOOM JOYSTICK CONFIGURATION"
msgstr ""

#. TRANSLATION: eduke32, fury, raze
msgctxt "game_options"
msgid "SKIP INTRO VIDEOS"
msgstr "跳过简介视频"

#. TRANSLATION: eduke32, fury, raze
msgctxt "game_options"
msgid "Show (Default)"
msgstr "留空则会显示默认消息。"

#. TRANSLATION: vita3k
msgctxt "game_options"
msgid "Anti-aliasing is a technique for smoothing out jagged edges."
msgstr "锯齿是一种平滑锯齿边缘的技术."
